[
{
    "pk": 0,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "image_large": "shop/images/artikel/10625201.jpg",
      "width_field": 799,
      "height_field": 999,
      "category": 1,
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "slug": "popezbq",
      "item": 87,
      "price_for_users": "9.50",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872353659</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>39262000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "price": "10.50",
      "image": "shop/images/artikel/detail/10625201.jpg",
      "sold": false,
      "description": "<p>100% Polyester, Polyvinylchlorid beschichtet<br>Gewicht: 200 g/qm<br><br>- 2 gro\u00dfe Taschen vorne mit Patte<br>- Kapuze im Kragen integriert</br></br></br></br></p>",
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "article": 10625201,
      "title": "REGENMANTEL PES/PVC OLIV"
    }
  },
  {
    "pk": 1,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "image_large": "shop/images/artikel/10625202.jpg",
      "width_field": 799,
      "height_field": 999,
      "category": 1,
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "slug": "rujnbrh",
      "item": 87,
      "price_for_users": "9.50",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872353727</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>39262000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "price": "10.50",
      "image": "shop/images/artikel/detail/10625202.jpg",
      "sold": false,
      "description": "<p>100% Polyester, Polyvinylchlorid beschichtet<br>Gewicht: 200 g/qm<br><br>- 2 gro\u00dfe Taschen vorne mit Patte<br>- Kapuze im Kragen integriert<br/></br></br></br></br></p>",
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "article": 10625202,
      "title": "REGENMANTEL PES/PVC SCHWARZ"
    }
  },
  {
    "pk": 2,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "image_large": "shop/images/artikel/10102001.jpg",
      "width_field": 799,
      "height_field": 999,
      "category": 1,
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "slug": "6d0n09w",
      "item": 87,
      "price_for_users": "9.50",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872338465</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019200</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "price": "10.50",
      "image": "shop/images/artikel/detail/10102001.jpg",
      "sold": false,
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Baumwolle (Atlas)<br>Futter: 100% Polyester<br>Windundurchl\u00e4ssiger \u00c4rmelbund: 100% Polyester<br><br>- sehr strapazierf\u00e4higes, impr\u00e4gniertes Baumwoll-Atlasgewebe<br>- auskn\u00f6pfbares Webpelzfutter<br>- 4 Taschen mit Patte au\u00dfen<br>- Innentasche<br>- Taillen- und Saumschn\u00fcrung<br>- \u00c4rmelb\u00fcndchen verstellbar<br>- verdeckter Frontrei\u00dfverschluss mit Knopfleiste<br>- Zugband in Kapuze</br></br></br></p>",
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "article": 10102001,
      "title": "BW PARKA M.FUTTER OLIV"
    }
  },
  {
    "pk": 3,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "image_large": "shop/images/artikel/10105021.jpg",
      "width_field": 799,
      "height_field": 999,
      "category": 1,
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "slug": "70nl7mx",
      "item": 87,
      "price_for_users": "9.50",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872100567</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019200</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "price": "10.50",
      "image": "shop/images/artikel/detail/10105021.jpg",
      "sold": false,
      "description": "<p>Obermaterial: 80% Baumwolle, 20% Polyester<br>Futter: 80% Baumwolle, 20% Polyester<br><br>- 2 gro\u00dfe Brusttaschen<br>- 2 seitliche Schubtaschen<br>- Oberarmtasche<br>- verdeckter Frontrei\u00dfverschluss mit Druckknopfleiste<br>- Taillen- und Saumschn\u00fcrung<br>- Klettstreifen f\u00fcr Namensband<br>- \u00c4rmelabschluss mit verstellbarem Klett<br>- Bel\u00fcftungsrei\u00dfverschluss unter den Achseln<br>- gro\u00dfe Kapuze mit Zugband <br>- Innentasche<br/></br></br></br></br></p>",
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "article": 10105021,
      "title": "BW FELDJACKE (PARKA) FLECKT.NACH TL"
    }
  }
]