[
  {
    "pk": 3342,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SECURITY EINSATZJACKE SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12051102/detail/12051102.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872270284</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester, Polyurethan beschichtet<br>Steppjacke: 100% Polyester<br>F\u00fcllung: 100% Polyester (160 g/qm)<br><br>- warme Einsatzjacke mit herausnehmbarer Steppjacke<br>- verdeckter 2-Wege Frontrei\u00dfverschluss mit Druckknopfleiste<br>- 4 gro\u00dfe Pattetaschen mit Klett<br>- Taillenschn\u00fcrzug<br>- hoher Kragen mit integrierter, abnehmbarer Kapuze<br>- Innentasche<br>- \u00c4rmelabschluss mit verstellbarem Klett<br>- Schulterklappen<br><br/></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 12051102,
      "slug": "6twg0q0",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12051102/12051102.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 260
    }
  },
  {
    "pk": 3343,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SECURITY BLOUSON ZIP-OFF SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12052002/detail/12052002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872106057</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 50% Nylon, 50% Polyester<br>herausnehmbares Futter: 65% Polyester, 35% Baumwolle<br>F\u00fcllung: 100% Polyester (110 g/qm)<br><br>- herausnehmbares Innenfutter<br>- abnehmbare \u00c4rmel<br>- verdeckter Front-Rei\u00dfverschluss<br>- Rei\u00dfverschluss vorne und hinten zum Anbringen von Patches<br>- 2 seitliche Schubtaschen<br>- Innentasche mit Klett<br>- Strickbund am \u00c4rmelabschluss<br>- Lieferung ohne Patch (separat bestellen)</br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 12052002,
      "slug": "6nuf619",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12052002/12052002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 260
    }
  },
  {
    "pk": 3344,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "FRONT-U.BACKSIDE-PATCH M.ZIPPER BASIC \u2032SECURITY\u2032",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12054097/detail/12054097.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872106118</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>58071010</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Ma\u00dfe Frontpatch: 16,5 x 12 cm<br>Ma\u00dfe Backside Patch: 25,5 x 13 cm<br><br>verwendbar f\u00fcr folgende Artikel:<br>- Security Blouson<br>- Security Parka</br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 12054097,
      "slug": "ucvm8e8",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12054097/12054097.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 260
    }
  },
  {
    "pk": 3345,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "FRONT-PATCH MIT ZIPPER \u2032SECURITY\u2032",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12054098/detail/12054098.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872374982</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>58071010</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>50% Nylon, 50% Polyester<br>Ma\u00dfe: 17 x 10 cm<br><br>- verwendbar f\u00fcr Security Blouson Zip-Off<br>- Patch l\u00e4sst sich bequem und schnell durch Rei\u00dfverschluss anbringen und abnehmen<br>- mit \u2032Security\u2032 Schriftzug</br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 12054098,
      "slug": "8kj6j9c",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12054098/12054098.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 260
    }
  },
  {
    "pk": 3346,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "BACKSIDE-PATCH MIT ZIPPER \u2032SECURITY\u2032",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12054099/detail/12054099.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872375385</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>58071010</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>50% Nylon, 50% Polyester<br>Ma\u00dfe: 27 x 13 cm<br><br>- verwendbar f\u00fcr Security Blouson Zip-Off<br>- Patch l\u00e4sst sich bequem und schnell durch Rei\u00dfverschluss anbringen und abnehmen<br>- mit \u2032Security\u2032 Schriftzug</br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 12054099,
      "slug": "3b6c6hv",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12054099/12054099.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 260
    }
  },
  {
    "pk": 3347,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SEC WINDBREAKER-JACKE SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12055002/detail/12055002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872188923</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Nylon<br><br>- leichte Regenjacke mit kleinem Packma\u00df<br>- 2 seitliche Schubtaschen<br>- hoher Kragen mit integrierter Kapuze<br>- inklusive Security Patch mit Klett (abnehmbar)<br>- Bund- und Kragenabschluss mit Kordel und Stopper</br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 12055002,
      "slug": "jmovt8e",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12055002/12055002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 260
    }
  },
  {
    "pk": 3348,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SEC FLEECEJACKE SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12056002/detail/12056002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872270352</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>61013090</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester (Fleece)<br>Besatz: 100% Polyester, Polyurethan beschichtet<br><br>- verst\u00e4rkte Ellbogen- und Schulterpartie<br>- diverse Klettfl\u00e4chen zum Anbringen von Patches<br>- 2 seitliche Taschen mit Rei\u00dfverschluss<br>- R\u00fcckenpatch mit Aufdruck \u2032Security\u2032</br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 12056002,
      "slug": "06e2rfa",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12056002/12056002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 260
    }
  },
  {
    "pk": 3349,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SEVEN POCKET PANTS SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/11506002/detail/11506002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872133893</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62034311</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>65% Polyester, 35% Baumwolle (Ripstopgewebe)<br><br>- Security Hose aus angenehmem, funktionsf\u00e4higem Ripstopgewebe<br>- Hosenbund mit elastischem Gummizug<br>- 2 seitliche Schubtaschen<br>- 2 aufgesetzte, gro\u00dfe Beintaschen mit Patte und Klett<br>- Handytasche<br>- 2 Ges\u00e4\u00dftaschen mit Klett<br>- Knieverst\u00e4rkung<br>- Beinabschluss mit verstellbarem Klett<br>- 5 cm G\u00fcrtelschlaufen</br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 11506002,
      "slug": "namypf2",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/11506002/11506002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 261
    }
  },
  {
    "pk": 3350,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SECURITY EINSATZHOSE SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12066002/detail/12066002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872134142</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62034311</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>80% Polyester, 20% Baumwolle<br><br>- 2 seitliche Schubtaschen<br>- 2 Ges\u00e4\u00dftaschen mit Klett<br>- G\u00fcrtelschlaufen 5,5 cm<br>- 2 seitliche Beintaschen mit Rei\u00dfverschluss<br>- Beinabschlussweite durch Druckknopf regulierbar</br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 12066002,
      "slug": "b72z7wk",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12066002/12066002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 261
    }
  },
  {
    "pk": 3351,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SEC SWEATSHIRT SCHWARZ M.DRUCK",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12060002/detail/12060002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872111501</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>61102091</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Baumwolle<br/></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 12060002,
      "slug": "03bjc6l",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12060002/12060002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 262
    }
  },
  {
    "pk": 3352,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SEC POLOSHIRT SCHWARZ M.DRUCK",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12061002/detail/12061002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872115783</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>61051000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Baumwolle<br><br>- Security-Aufdruck vorne (Brust) und hinten </br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 12061002,
      "slug": "jh1pe28",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12061002/12061002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 262
    }
  },
  {
    "pk": 3353,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "T-SHIRT SCHWARZ M.DOPPELDRUCK \u2032SECURITY\u2032",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12062102/detail/12062102.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872260605</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>61091000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Baumwolle<br>Single Jersey<br>Gewicht: 140-145 g/qm <br><br/></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 12062102,
      "slug": "55cu3x9",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12062102/12062102.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 262
    }
  },
  {
    "pk": 3354,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "ROLLSTRICKM\u00dcTZE SCHW.BESTICKT \u2032SECURITY\u2032",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12075097/detail/12075097.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872272974</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>65050090</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyacryl<br><br>- Security-Schriftzug vorne<br>- Schriftzug gestickt<br/></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 12075097,
      "slug": "2c36pjj",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12075097/12075097.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 263
    }
  },
  {
    "pk": 3355,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "BASEBALL CAP SCHW. \u2032SECURITY\u2032",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12076097/detail/12076097.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872153570</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>65050030</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Baumwolle<br/></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 12076097,
      "slug": "tm4fb5y",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12076097/12076097.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 263
    }
  },
  {
    "pk": 3356,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SEC HANDSCHUHE LEDER SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12501002/detail/12501002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872261060</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42032990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Ziegenleder<br>Polsterung: EVA Schaumstoff<br><br>- gepolsterter Handr\u00fccken und Fingerkn\u00f6chelpartie<br>- Handinnenfl\u00e4che mit Verst\u00e4rkung aus Wildleder<br>- Klettverschluss am Handgelenk</br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 12501002,
      "slug": "vb7cfvu",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12501002/12501002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 264
    }
  },
  {
    "pk": 3357,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "TACTICAL GLOVES LEDER SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12504102/detail/12504102.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872259753</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42032990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Ziegenleder<br>Futter: 100% Polyester<br>Kn\u00f6chelschutz: 100% Polyacryl<br>F\u00fcllung Kn\u00f6chelschutz: EVA Schaumstoff<br><br>- taktischer Einsatzhandschuh mit optimalem Kn\u00f6chelschutz<br>- perfekte Passform und Verarbeitung<br>- verstellbarer Klett am Handgelenk<br/></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 12504102,
      "slug": "gwbitmj",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12504102/12504102.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 264
    }
  },
  {
    "pk": 3358,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "TACTICAL GLOVES LEDER COYOTE",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12504105/detail/12504105.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872275265</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42032990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Ziegenleder<br>Futter: 100% Polyester<br>Kn\u00f6chelschutz: 100% Polyacryl<br>F\u00fcllung Kn\u00f6chelschutz: EVA Schaumstoff<br><br>- taktischer Einsatzhandschuh mit optimalem Kn\u00f6chelschutz<br>- perfekte Passform und Verarbeitung<br>- verstellbarer Klett am Handgelenk<br/></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 12504105,
      "slug": "ib0p4du",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12504105/12504105.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 264
    }
  },
  {
    "pk": 3359,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SEC FINGERLINGE LEDER SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12515002/detail/12515002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872158032</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42032990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Ziegenleder<br>Polsterung: EVA Schaumstoff<br><br>- gepolsterter Handr\u00fccken und Fingerkn\u00f6chelpartie<br>- Handinnenfl\u00e4che mit Verst\u00e4rkung aus Wildleder<br>- Klettverschluss am Handgelenk</br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 12515002,
      "slug": "kzpteff",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12515002/12515002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 264
    }
  },
  {
    "pk": 3360,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SEARCHING GLOVES NYLON SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12521202/detail/12521202.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872259876</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>61169300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Nylon<br><br>- enganliegender Nylon-Handschuh<br>- hervorragend als Durchsuchungshandschuh geeignet<br/></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 12521202,
      "slug": "stzljgj",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12521202/12521202.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 264
    }
  },
  {
    "pk": 3361,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SECURITY HALBSCHUHE SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12835000/detail/12835000.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872163852</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>64034000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester<br>Lederteil: 100% Rindleder<br>Futter: 100% Polyester, Thinsulate\u0099 Insulation<br>Laufsohle: Gummi<br>Innensohle: EVA (sehr hochwertiger, hervorragend isolierter Schaumstoff, h\u00e4lt den Fu\u00df trocken und warm) <br>Schn\u00fcrsenkel: 100% Polyester<br><br>- gepolsterter Schaftabschluss <br>- verst\u00e4rkter Fersenbereich <br>- Stahlkappe</br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 12835000,
      "slug": "nsaebm5",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12835000/12835000.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 265
    }
  },
  {
    "pk": 3362,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SECURITY HALBSTIEFEL SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12836000/detail/12836000.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872163944</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>64034000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester<br>Lederteil: 100% Rindleder<br>Futter: 100% Polyester, Thinsulate\u0099 Insulation<br>Laufsohle: Gummi<br>Innensohle: EVA (sehr hochwertiger, hervorragend isolierter Schaumstoff, h\u00e4lt den Fu\u00df trocken und warm) <br>Schn\u00fcrsenkel: 100% Polyester<br><br>- gepolsterter Schaftabschluss <br>- verst\u00e4rkter Fersenbereich <br>- Stahlkappe</br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 12836000,
      "slug": "czqm2rz",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12836000/12836000.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 265
    }
  },
  {
    "pk": 3363,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SECURITY STIEFEL SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12837000/detail/12837000.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872164057</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>64034000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester<br>Lederteil: 100% Rindleder<br>Futter: 100% Polyester, Thinsulate\u0099 Insulation<br>Laufsohle: Gummi<br>Innensohle: EVA (sehr hochwertiger, hervorragend isolierter Schaumstoff, h\u00e4lt den Fu\u00df trocken und warm) <br>Schn\u00fcrsenkel: 100% Polyester<br><br>- gepolsterter Schaftabschluss <br>- verst\u00e4rkter Fersenbereich <br>- Stahlkappe</br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 12837000,
      "slug": "lpan0sk",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/12837000/12837000.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 265
    }
  },
  {
    "pk": 3364,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SEC KOPPEL M.SICH.SCHNELLVERS.50MM SCHW.",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16253002/detail/16253002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872261299</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62171000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: EVA Schaumstoff (185 g/qm)<br>Breite: 5 cm<br>L\u00e4nge: 100 - 130 cm<br><br>- Koppel und Unterkoppel sind das optimale Ausr\u00fcstungsteil: Unterkoppel wird durch die G\u00fcrtelschlaufen der Hose gezogen, Koppel wird mit Klett an Unterkoppel fixiert, ohne durch die G\u00fcrtelschlaufen zu ziehen<br>- mit Schnellverschluss<br>- erh\u00e4ltlich in den L\u00e4ngen 100 cm, 110 cm, 120 cm und 130 cm</br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16253002,
      "slug": "2r2r6u6",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16253002/16253002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 266
    }
  },
  {
    "pk": 3365,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SEC UNTERKOPPEL M.KLETT 40MM",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16254002/detail/16254002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872192128</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62171000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Breite: 4 cm<br>L\u00e4nge: 100 - 130 cm<br><br>- Koppel und Unterkoppel sind das optimale Ausr\u00fcstungsteil: Unterkoppel wird durch die G\u00fcrtelschlaufen der Hose gezogen, Koppel wird mit Klett an Unterkoppel fixiert, ohne durch die G\u00fcrtelschlaufen zu ziehen<br>- schlie\u00dfen der Unterkoppel durch Klettverschluss<br>- erh\u00e4ltlich in den L\u00e4ngen 100 cm, 110 cm, 120 cm und 130 cm</br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16254002,
      "slug": "dyt5wa3",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16254002/16254002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 266
    }
  },
  {
    "pk": 3366,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SEC KOPPELTASCHE",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16256002/detail/16256002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872192234</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polypropylen<br>Ma\u00dfe: 75 x 95 mm</br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16256002,
      "slug": "xol4o79",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16256002/16256002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 266
    }
  },
  {
    "pk": 3367,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SEC KOPPELSCHLAUFE",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16257002/detail/16257002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872192197</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>63079098</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester</p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16257002,
      "slug": "21awvlu",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16257002/16257002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 266
    }
  },
  {
    "pk": 3368,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SEC HANDY-TASCHE",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16259002/detail/16259002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872192227</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polypropylen<br>Ma\u00dfe: ca. 24 x 6 cm</br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16259002,
      "slug": "wwnj4nt",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16259002/16259002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 266
    }
  },
  {
    "pk": 3369,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SEC SMARTPHONE TASCHE",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16259102/detail/16259102.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872348150</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polypropylen<br>Ma\u00dfe: 15 x 7,5 cm<br><br>- f\u00fcr alle g\u00e4ngigen Smartphones geeignet<br>- einfach am Koppel zu befestigen<br><br/></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16259102,
      "slug": "44tapso",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16259102/16259102.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 266
    }
  },
  {
    "pk": 3370,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SEC MESSERTASCHE 4\u2032\u2032",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16261002/detail/16261002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872192258</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polypropylen<br>Ma\u00dfe: 5 x 2 x 11,5 cm<br/></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16261002,
      "slug": "z0sypxc",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16261002/16261002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 266
    }
  },
  {
    "pk": 3371,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SEC MESSERTASCHE 5\u2032\u2032",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16262002/detail/16262002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872192265</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polypropylen<br>Ma\u00dfe: 5 x 2 x 13 cm<br><br/></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16262002,
      "slug": "yq01i0a",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16262002/16262002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 266
    }
  },
  {
    "pk": 3372,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SEC MINILITETASCHE",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16264002/detail/16264002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872192289</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Ma\u00dfe: 4,5 x 16 x 2 cm<br><br>- mit Klettverschluss</br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16264002,
      "slug": "1zwlmyx",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16264002/16264002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 266
    }
  },
  {
    "pk": 3373,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SEC STABLAMPENHALTER",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16266002/detail/16266002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872192302</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Metallring<br>Durchmesser: 45 mm<br><br>- mit 2 Druckkn\u00f6pfen</br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16266002,
      "slug": "i6b2p8w",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16266002/16266002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 266
    }
  },
  {
    "pk": 3374,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SEC BATONHALTER",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16267002/detail/16267002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872192319</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Durchmesser: 36 mm<br><br>- mit 2 Druckkn\u00f6pfen</br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16267002,
      "slug": "hftpj5k",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16267002/16267002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 266
    }
  },
  {
    "pk": 3375,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SEC HANDSCHELLENTASCHE SCHW.",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16268002/detail/16268002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191398</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: EVA Schaumstoff<br><br>- mit Klettverschluss</br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16268002,
      "slug": "ledvhb9",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16268002/16268002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 266
    }
  },
  {
    "pk": 3376,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SEC HANDSCHELLENHALTER SCHW.",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16268502/detail/16268502.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191404</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polyvinylchlorid beschichtet<br>Ma\u00dfe: ca. 6,5 x 7 cm<br/></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16268502,
      "slug": "dasxih6",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16268502/16268502.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 266
    }
  },
  {
    "pk": 3377,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SEC CS-SPRAY TASCHE 40ML",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16269402/detail/16269402.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191626</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: EVA Schaumstoff<br>Ma\u00dfe: 12,5 x 6,5 x 4 cm<br><br>- mit Klettverschluss</br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16269402,
      "slug": "j1abp5u",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16269402/16269402.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 266
    }
  },
  {
    "pk": 3378,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SEC CS-SPRAY TASCHE 50ML",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16269502/detail/16269502.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191633</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: EVA Schaumstoff<br>Ma\u00dfe: 14 x 6,5 x 4 cm<br><br>- mit Klettverschluss<br/></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16269502,
      "slug": "sh5oynq",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16269502/16269502.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 266
    }
  },
  {
    "pk": 3379,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SEC CS-SPRAY TASCHE 100ML",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16269602/detail/16269602.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872265266</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: EVA Schaumstoff<br>Ma\u00dfe: 17,5 x 6,5 x 4 cm<br><br>- mit Klettverschluss</br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16269602,
      "slug": "leaqx7g",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16269602/16269602.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 266
    }
  },
  {
    "pk": 3380,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "BW PIST.TASCHE P1(P38) FLECKT.",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16101021/detail/16101021.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872284717</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Nylon (Cordura)<br><br>- Schmutzschutz <br>- von innen gummiert<br>- rechts Magazintasche <br>- Sicherungsriemen</br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16101021,
      "slug": "fcnr41m",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16101021/16101021.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3381,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "BW PIST.TASCHE P1(P38) FLECKT.M.ADAPTER",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16101121/detail/16101121.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872284724</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Nylon (Cordura)<br><br>- Schmutzschutz <br>- von innen gummiert<br>- rechts Magazintasche <br>- Sicherungsriemen</br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16101121,
      "slug": "y20v1t6",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16101121/16101121.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3382,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "BW SCHNELLZIEHHOLSTER P8 FLECKT.",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16130021/detail/16130021.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191176</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Nylon<br><br>- f\u00fcr Links- und Rechtsh\u00e4nder geeignet<br>- inklusive Adapterclip und Haltevorrichtung<br>- Innenseite mit Plastiklaufschiene<br>- Verschluss und Trageriemen universal<br/></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16130021,
      "slug": "mrxpmjh",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16130021/16130021.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3383,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SCHULTERHOLSTER CORDURA OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16131001/detail/16131001.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872250644</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Nylon (Cordura)<br>Futter: 100% Nylon<br>Riemen: 100% Polyester<br><br>- Schulterholster zur vertikalen Trage- und horizontalen Ziehweise<br>- Magazintasche mit Klettverschluss<br>- Holster und Magazintasche abklippbar und k\u00f6nnen f\u00fcr Rechts- oder Linksh\u00e4nder angeordnet werden<br>- verstellbarer Verschluss<br>- Schulterauflage mit atmungsaktiven Netzgewebe auf der Innenseite und elastischem Dehnteil mit Ringbefestigung am R\u00fccken<br>- elastische G\u00fcrtelschlaufen (durch Klettverschluss regulierbar)</br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16131001,
      "slug": "bdotiws",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16131001/16131001.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3384,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SCHULTERHOLSTER CORDURA SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16131002/detail/16131002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872250651</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Nylon (Cordura)<br>Futter: 100% Nylon<br>Riemen: 100% Polyester<br><br>- Schulterholster zur vertikalen Trage- und horizontalen Ziehweise<br>- Magazintasche mit Klettverschluss<br>- Holster und Magazintasche abklippbar und k\u00f6nnen f\u00fcr Rechts- oder Linksh\u00e4nder angeordnet werden<br>- verstellbarer Verschluss<br>- Schulterauflage mit atmungsaktiven Netzgewebe auf der Innenseite und elastischem Dehnteil mit Ringbefestigung am R\u00fccken<br>- elastische G\u00fcrtelschlaufen (durch Klettverschluss regulierbar)<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16131002,
      "slug": "1iayn5x",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16131002/16131002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3385,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SCHULTERHOLSTER CORDURA COYOTE",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16131005/detail/16131005.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872329739</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Nylon (Cordura)<br>Futter: 100% Nylon<br>Riemen: 100% Polyester<br><br>- Schulterholster zur vertikalen Trage- und horizontalen Ziehweise<br>- Magazintasche mit Klettverschluss<br>- Holster und Magazintasche abklippbar und k\u00f6nnen f\u00fcr Rechts- oder Linksh\u00e4nder angeordnet werden<br>- verstellbarer Verschluss<br>- Schulterauflage mit atmungsaktiven Netzgewebe auf der Innenseite und elastischem Dehnteil mit Ringbefestigung am R\u00fccken<br>- elastische G\u00fcrtelschlaufen (durch Klettverschluss regulierbar)<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16131005,
      "slug": "1i7hn5j",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16131005/16131005.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3386,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "US HOLSTER UM84 OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16135001/detail/16135001.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872190896</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Nylon<br>Riemen: 100% Polyester<br><br>- passend f\u00fcr die US Army Dienstpistole Beretta 92 F<br>- Abdeckung kann komplett entfernt werden <br>- Holster als Schnellzieh- Holster verwendbar</br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16135001,
      "slug": "71t1tlx",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16135001/16135001.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3387,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "US HOLSTER UM84 SCHW.",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16135002/detail/16135002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872190902</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Nylon<br>Riemen: 100% Polyester<br><br>- passend f\u00fcr die US Army Dienstpistole Beretta 92 F<br>- Abdeckung kann komplett entfernt werden <br>- Holster als Schnellzieh- Holster verwendbar<br/></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16135002,
      "slug": "xzpw69c",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16135002/16135002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3388,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "TIEFZIEHHOLSTER RECHTS OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16140001/detail/16140001.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191107</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester, Polyvinylchlorid beschichtet<br><br>- f\u00fcr alle g\u00e4ngigen Kurzwaffen<br>- seitlich aufgesetzte Magazintasche<br>- l\u00e4ngenverstellbarer Waffensicherungsriemen mit Klett<br>- elastische und weitenverstellbare Beinschlaufe<br>- Verl\u00e4ngerung zur Befestigung am Dienstkoppel<br/></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16140001,
      "slug": "ryx6nqq",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16140001/16140001.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3389,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "TIEFZIEHHOLSTER RECHTS SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16140002/detail/16140002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191084</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester, Polyvinylchlorid beschichtet<br><br>- f\u00fcr alle g\u00e4ngigen Kurzwaffen<br>- seitlich aufgesetzte Magazintasche<br>- l\u00e4ngenverstellbarer Waffensicherungsriemen mit Klett<br>- elastische und weitenverstellbare Beinschlaufe<br>- Verl\u00e4ngerung zur Befestigung am Dienstkoppel<br><br/></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16140002,
      "slug": "d5a95yn",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16140002/16140002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3390,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "TIEFZIEHHOLSTER RECHTS COYOTE",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16140005/detail/16140005.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872328039</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester, Polyvinylchlorid beschichtet<br><br>- f\u00fcr alle g\u00e4ngigen Kurzwaffen<br>- seitlich aufgesetzte Magazintasche<br>- l\u00e4ngenverstellbarer Waffensicherungsriemen mit Klett<br>- elastische und weitenverstellbare Beinschlaufe<br>- Verl\u00e4ngerung zur Befestigung am Dienstkoppel</br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16140005,
      "slug": "taamryn",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16140005/16140005.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3391,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "TIEFZIEHHOLSTER RECHTS W/L",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16140020/detail/16140020.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872250668</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester, Polyvinylchlorid beschichtet<br><br>- f\u00fcr alle g\u00e4ngigen Kurzwaffen<br>- seitlich aufgesetzte Magazintasche<br>- l\u00e4ngenverstellbarer Waffensicherungsriemen mit Klett<br>- elastische und weitenverstellbare Beinschlaufe<br>- Verl\u00e4ngerung zur Befestigung am Dienstkoppel<br><br/></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16140020,
      "slug": "pulb15y",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16140020/16140020.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3392,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "TIEFZIEHHOLSTER RECHTS CCE",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16140024/detail/16140024.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872250675</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester, Polyvinylchlorid beschichtet<br><br>- f\u00fcr alle g\u00e4ngigen Kurzwaffen<br>- seitlich aufgesetzte Magazintasche<br>- l\u00e4ngenverstellbarer Waffensicherungsriemen mit Klett<br>- elastische und weitenverstellbare Beinschlaufe<br>- Verl\u00e4ngerung zur Befestigung am Dienstkoppel<br><br/></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16140024,
      "slug": "71deh89",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16140024/16140024.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3393,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "TIEFZIEHHOLSTER RECHTS AT-DIGITAL",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16140070/detail/16140070.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872250682</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester, Polyvinylchlorid beschichtet<br><br>- f\u00fcr alle g\u00e4ngigen Kurzwaffen<br>- seitlich aufgesetzte Magazintasche<br>- l\u00e4ngenverstellbarer Waffensicherungsriemen mit Klett<br>- elastische und weitenverstellbare Beinschlaufe<br>- Verl\u00e4ngerung zur Befestigung am Dienstkoppel<br><br/></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16140070,
      "slug": "tt0829g",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16140070/16140070.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3394,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "TIEFZIEHHOLSTER LINKS OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16141001/detail/16141001.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191114</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester, Polyvinylchlorid beschichtet<br><br>- f\u00fcr alle g\u00e4ngigen Kurzwaffen<br>- seitlich aufgesetzte Magazintasche<br>- l\u00e4ngenverstellbarer Waffensicherungsriemen mit Klett<br>- elastische und weitenverstellbare Beinschlaufe<br>- Verl\u00e4ngerung zur Befestigung am Dienstkoppel<br><br/></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16141001,
      "slug": "oj22ta3",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16141001/16141001.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3395,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "TIEFZIEHHOLSTER LINKS SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16141002/detail/16141002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191091</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester, Polyvinylchlorid beschichtet<br><br>- f\u00fcr alle g\u00e4ngigen Kurzwaffen<br>- seitlich aufgesetzte Magazintasche<br>- l\u00e4ngenverstellbarer Waffensicherungsriemen mit Klett<br>- elastische und weitenverstellbare Beinschlaufe<br>- Verl\u00e4ngerung zur Befestigung am Dienstkoppel<br><br/></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16141002,
      "slug": "zvb29zu",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16141002/16141002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3396,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "BEINHOLSTER OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16145001/detail/16145001.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191121</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester, Polyvinylchlorid beschichtet<br><br>- universal G\u00fcrtelholster, passend f\u00fcr alle handels\u00fcblichen 9 mm Pistolen<br>- integrierte Magazintasche<br><br/></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16145001,
      "slug": "o8smqvo",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16145001/16145001.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3397,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "BEINHOLSTER SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16145002/detail/16145002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191138</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester, Polyvinylchlorid beschichtet<br><br>- universal G\u00fcrtelholster, passend f\u00fcr alle handels\u00fcblichen 9 mm Pistolen<br>- integrierte Magazintasche<br><br><br/></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16145002,
      "slug": "ytv38dj",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16145002/16145002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3398,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "BEINHOLSTER CORDURA VERSTELLBAR OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16145101/detail/16145101.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872250699</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Nylon (Cordura)<br>Polsterung: EVA Schaumstoff (130 g/qm)<br><br>- l\u00e4ngenverstellbarer G\u00fcrtelriemen mit Steckschnalle<br>- verstellbare Waffensicherungsriemen zur individuellen Anpassung <br>- flexible Beinriemen f\u00fcr h\u00f6chsten Tragekomfort<br>- Magazinfach mit Klettverschluss</br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16145101,
      "slug": "g3pqv8l",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16145101/16145101.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3399,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "BEINHOLSTER CORDURA VERSTELLBAR SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16145102/detail/16145102.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872250705</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Nylon (Cordura)<br>Polsterung: EVA Schaumstoff (130 g/qm)<br><br>- l\u00e4ngenverstellbarer G\u00fcrtelriemen mit Steckschnalle<br>- verstellbare Waffensicherungsriemen zur individuellen Anpassung <br>- flexible Beinriemen f\u00fcr h\u00f6chsten Tragekomfort<br>- Magazinfach mit Klettverschluss<br/></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16145102,
      "slug": "mt52j88",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16145102/16145102.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3400,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "BEINHOLSTER CORDURA VERSTELLBAR COYOTE",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16145105/detail/16145105.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872342714</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Nylon (Cordura)<br>Polsterung: EVA Schaumstoff (130 g/qm)<br><br>- l\u00e4ngenverstellbarer G\u00fcrtelriemen mit Steckschnalle<br>- verstellbare Waffensicherungsriemen zur individuellen Anpassung <br>- flexible Beinriemen f\u00fcr h\u00f6chsten Tragekomfort<br>- Magazinfach mit Klettverschluss<br/></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16145105,
      "slug": "c66g7jg",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16145105/16145105.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3401,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "US LEG HOLSTER OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16146001/detail/16146001.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872360619</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester (Oxford)<br>Polyurethan beschichtet<br><br>- wasserabweisend<br>- G\u00fcrtelriemen mit Mollesystem<br>- Waffensicherungsriemen mit Druckknopf <br>- zus\u00e4tzliches Gummiband zur Sicherung<br>- flexibler Beinriemen f\u00fcr h\u00f6chsten Tragekomfort mit Schnellverschluss<br>- abnehmbares Magazinfach mit Klettverschluss<br>- diverse Molle-Aufnahme-Punkte<br>- kann sowohl links als auch rechts getragen werden</br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16146001,
      "slug": "o7dg81c",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16146001/16146001.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3402,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "US LEG HOLSTER SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16146002/detail/16146002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872360626</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester (Oxford)<br>Polyurethan beschichtet<br><br>- wasserabweisend<br>- G\u00fcrtelriemen mit Mollesystem<br>- Waffensicherungsriemen mit Druckknopf <br>- zus\u00e4tzliches Gummiband zur Sicherung<br>- flexibler Beinriemen f\u00fcr h\u00f6chsten Tragekomfort mit Schnellverschluss<br>- abnehmbares Magazinfach mit Klettverschluss<br>- diverse Molle-Aufnahme-Punkte<br>- kann sowohl links als auch rechts getragen werden</br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16146002,
      "slug": "d2c65uy",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16146002/16146002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3403,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "US LEG HOLSTER COYOTE",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16146005/detail/16146005.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872360633</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester (Oxford)<br>Polyurethan beschichtet<br><br>- wasserabweisend<br>- G\u00fcrtelriemen mit Mollesystem<br>- Waffensicherungsriemen mit Druckknopf <br>- zus\u00e4tzliches Gummiband zur Sicherung<br>- flexibler Beinriemen f\u00fcr h\u00f6chsten Tragekomfort mit Schnellverschluss<br>- abnehmbares Magazinfach mit Klettverschluss<br>- diverse Molle-Aufnahme-Punkte<br>- kann sowohl links als auch rechts getragen werden</br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16146005,
      "slug": "r0o06jm",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16146005/16146005.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3404,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "PISTOLEN HIP BAG OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16149001/detail/16149001.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872271311</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Ma\u00dfe (innen): 22 x 15 x 5 cm<br><br>- zum Tragen von kleinen Waffen<br>- Waffe wird mittels Klett in der Tasche gehalten<br>- Au\u00dfentasche mit Rei\u00dfverschluss<br>- Molle-Schlaufen erm\u00f6glichen weiteres Anbringen von Ausr\u00fcstungsst\u00fccken<br>- l\u00e4ngenverstellbarer H\u00fcftgurt</br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16149001,
      "slug": "y22587y",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16149001/16149001.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3405,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "PISTOLEN HIP BAG SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16149002/detail/16149002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872271328</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Ma\u00dfe (innen): 22 x 15 x 5 cm<br><br>- zum Tragen von kleinen Waffen<br>- Waffe wird mittels Klett in der Tasche gehalten<br>- Au\u00dfentasche mit Rei\u00dfverschluss<br>- Molle-Schlaufen erm\u00f6glichen weiteres Anbringen von Ausr\u00fcstungsst\u00fccken<br>- l\u00e4ngenverstellbarer H\u00fcftgurt</br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16149002,
      "slug": "dwwsatu",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16149002/16149002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3406,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "WH PISTOLENTASCHE P08 HARD SHELL (REPRO)",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16150200/detail/16150200.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872214745</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029180</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% B\u00fcffelleder</p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16150200,
      "slug": "hgakhr5",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16150200/16150200.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3407,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "WH PISTOLENTASCHE P38 HARD SHELL (REPRO)",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16150300/detail/16150300.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872214714</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029180</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% B\u00fcffelleder</p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16150300,
      "slug": "uhdrr6b",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16150300/16150300.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3408,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "US SCHULTERHOLSTER M3 BRAUN (REPRO)",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16150400/detail/16150400.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872210464</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029180</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% B\u00fcffelleder<br/></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16150400,
      "slug": "cikc8dx",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16150400/16150400.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3409,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "US G\u00dcRTELHOLSTER M12 BRAUN (REPRO)",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16150500/detail/16150500.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872210457</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029180</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% B\u00fcffelleder<br/></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16150500,
      "slug": "8zv3tx1",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16150500/16150500.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3410,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "RIFLE CASE M.TRAGEGURT OLIV 100CM",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16191001/detail/16191001.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191220</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester<br>Futter: 100% Polyester<br><br>Erh\u00e4ltlich in den L\u00e4ngen:<br>100 cm, 120 cm und 140 cm<br><br>- Hauptfach mit Klett-Fixiergurten<br>- 5 aufgesetzte Au\u00dfentaschen mit Ablauf\u00f6sen<br>- verstellbarer Tragegurt<br>- Tragegriff, Klettpatch<br>- Molle-Schlaufen f\u00fcr das Anbringen weiterer Ausr\u00fcstungsst\u00fccke<br>- mit Abschlie\u00dfvorrichtung<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16191001,
      "slug": "qhtkkwi",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16191001/16191001.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3411,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "RIFLE CASE M.TRAGEGURT SCHWARZ 100CM",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16191002/detail/16191002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191251</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester<br>Futter: 100% Polyester<br><br>Erh\u00e4ltlich in den L\u00e4ngen:<br>100 cm, 120 cm und 140 cm<br><br>- Hauptfach mit Klett-Fixiergurten<br>- 5 aufgesetzte Au\u00dfentaschen mit Ablauf\u00f6sen<br>- verstellbarer Tragegurt<br>- Tragegriff, Klettpatch<br>- Molle-Schlaufen f\u00fcr das Anbringen weiterer Ausr\u00fcstungsst\u00fccke<br>- mit Abschlie\u00dfvorrichtung<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16191002,
      "slug": "tic49ly",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16191002/16191002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3412,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "RIFLE CASE M.DOPPELGURT OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16192001/detail/16192001.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872275647</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester<br>Futter: 100% Polyester<br>Ma\u00dfe: 94 x 26 x 10 cm<br><br>- Rifle Case ist als Tasche oder Rucksack tragbar<br>- Hauptfach mit gepolsterter Trennwand<br>- abnehmbare Schultergurte, gepolsterter H\u00fcftgurt<br>- kleiner Tragegriff auf R\u00fcckseite<br>- gro\u00dfer verstellbarer Umh\u00e4ngegurt<br>- R\u00fcckenbereich mit gro\u00dfem Einsteckfach<br>- viele Molleschlaufen auf Vorder- und R\u00fcckseite zum Anbringen weiterer Ausr\u00fcstungsst\u00fccke</br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16192001,
      "slug": "1rk8gtv",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16192001/16192001.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3413,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "RIFLE CASE M.DOPPELGURT SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16192002/detail/16192002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872275654</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester<br>Futter: 100% Polyester<br>Ma\u00dfe: 94 x 26 x 10 cm<br><br>- Rifle Case ist als Tasche oder Rucksack tragbar<br>- Hauptfach mit gepolsterter Trennwand<br>- abnehmbare Schultergurte, gepolsterter H\u00fcftgurt<br>- kleiner Tragegriff auf R\u00fcckseite<br>- gro\u00dfer verstellbarer Umh\u00e4ngegurt<br>- R\u00fcckenbereich mit gro\u00dfem Einsteckfach<br>- viele Molleschlaufen auf Vorder- und R\u00fcckseite zum Anbringen weiterer Ausr\u00fcstungsst\u00fccke<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16192002,
      "slug": "yiyydi5",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16192002/16192002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3414,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "RIFLE CASE \u2032SEK\u2032 OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16192901/detail/16192901.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872272394</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester (Oxford), Polyvinylchlorid beschichtet<br>1.000 mm Wassers\u00e4ule<br>Gewicht: 450 g/qm<br>L\u00e4nge: 120 cm<br><br>- Hauptfach mit Steckverschluss-Fixiergurten<br>- Innentasche mit Kn\u00f6pfen<br>- 4 aufgesetzte Taschen mit Rei\u00dfverschluss<br>- abnehmbarer Schulterriemen, Tragegriff<br>- gro\u00dfe Klett-Tasche mit integrierten Rucksack-Schultergurten<br>- diverse Molle-Schlaufen auf R\u00fcckseite<br>- M\u00fcndungsschutz<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16192901,
      "slug": "b9twnny",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16192901/16192901.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3415,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "RIFLE CASE \u2032SEK\u2032 SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16192902/detail/16192902.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872272400</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester (Oxford), Polyvinylchlorid beschichtet<br>1.000 mm Wassers\u00e4ule<br>Gewicht: 450 g/qm<br>L\u00e4nge: 120 cm<br><br>- Hauptfach mit Steckverschluss-Fixiergurten<br>- Innentasche mit Kn\u00f6pfen<br>- 4 aufgesetzte Taschen mit Rei\u00dfverschluss<br>- abnehmbarer Schulterriemen, Tragegriff<br>- gro\u00dfe Klett-Tasche mit integrierten Rucksack-Schultergurten<br>- diverse Molle-Schlaufen auf R\u00fcckseite<br>- M\u00fcndungsschutz<br><br/></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16192902,
      "slug": "frrujyk",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16192902/16192902.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3416,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "RIFLE CASE LARGE OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16193001/detail/16193001.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872250910</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100 % Polyester (Oxford), Polyvinylchlorid beschichtet<br>1.000 mm Wassers\u00e4ule<br>Weight: 450 g/qm<br>L\u00e4nge: 105 cm<br><br>- Hauptfach mit Klett-Fixiergurten und Steckf\u00e4chern<br>- abklappbares Vorderteil mit 3 aufgesetzten Au\u00dfentaschen mit Steckverschluss und   Klettsicherung<br>- R\u00fcckseite mit 4 Kunststoffbefestigungen f\u00fcr optionale Trageriemen<br>- Kompressionsriemen mit Steckschlie\u00dfen oben und unten <br>- Geeignet f\u00fcr Langwaffen bis 100 cm<br>- Tragegriff<br>- s\u00e4mtliche Steckf\u00e4cher und Taschen mit Schnapp- und Rei\u00dfverschl\u00fcssen<br>- Schlaufen und D-Ringe zur Befestigung weiterer Gegenst\u00e4nde</br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16193001,
      "slug": "rsexh83",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16193001/16193001.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3417,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "RIFLE CASE LARGE SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16193002/detail/16193002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872250927</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100 % Polyester (Oxford), Polyvinylchlorid beschichtet<br>1.000 mm Wassers\u00e4ule<br>Weight: 450 g/qm<br>L\u00e4nge: 105 cm<br><br>- Hauptfach mit Klett-Fixiergurten und Steckf\u00e4chern<br>- abklappbares Vorderteil mit 3 aufgesetzten Au\u00dfentaschen mit Steckverschluss und   Klettsicherung<br>- R\u00fcckseite mit 4 Kunststoffbefestigungen f\u00fcr optionale Trageriemen<br>- Kompressionsriemen mit Steckschlie\u00dfen oben und unten <br>- Geeignet f\u00fcr Langwaffen bis 100 cm<br>- Tragegriff<br>- s\u00e4mtliche Steckf\u00e4cher und Taschen mit Schnapp- und Rei\u00dfverschl\u00fcssen<br>- Schlaufen und D-Ringe zur Befestigung weiterer Gegenst\u00e4nde<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16193002,
      "slug": "egwl570",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16193002/16193002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3418,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "RIFLE CASE LARGE COYOTE",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16193005/detail/16193005.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872250934</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100 % Polyester (Oxford), Polyvinylchlorid beschichtet<br>1.000 mm Wassers\u00e4ule<br>Weight: 450 g/qm<br>L\u00e4nge: 105 cm<br><br>- Hauptfach mit Klett-Fixiergurten und Steckf\u00e4chern<br>- abklappbares Vorderteil mit 3 aufgesetzten Au\u00dfentaschen mit Steckverschluss und   Klettsicherung<br>- R\u00fcckseite mit 4 Kunststoffbefestigungen f\u00fcr optionale Trageriemen<br>- Kompressionsriemen mit Steckschlie\u00dfen oben und unten <br>- Geeignet f\u00fcr Langwaffen bis 100 cm<br>- Tragegriff<br>- s\u00e4mtliche Steckf\u00e4cher und Taschen mit Schnapp- und Rei\u00dfverschl\u00fcssen<br>- Schlaufen und D-Ringe zur Befestigung weiterer Gegenst\u00e4nde<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16193005,
      "slug": "i0kg5bk",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16193005/16193005.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3419,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "PISTOL CASE SMALL OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16194101/detail/16194101.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872272356</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester<br>Futter: 100% Polyester<br><br>- mit Abschlie\u00dfvorrichtung</br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16194101,
      "slug": "7qq5mvs",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16194101/16194101.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3420,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "PISTOL CASE SMALL SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16194102/detail/16194102.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872272363</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester<br>Futter: 100% Polyester<br><br>- mit Abschlie\u00dfvorrichtung<br/></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16194102,
      "slug": "02p8baz",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16194102/16194102.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3421,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "PISTOL CASE LARGE OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16194201/detail/16194201.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872272370</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester<br>Futter: 100% Polyester<br><br>- mit Abschlie\u00dfvorrichtung<br/></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16194201,
      "slug": "523p1tl",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16194201/16194201.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3422,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "PISTOL CASE LARGE SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16194202/detail/16194202.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872272387</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester<br>Futter: 100% Polyester<br><br>- mit Abschlie\u00dfvorrichtung<br/></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16194202,
      "slug": "v4044ox",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16194202/16194202.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3423,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "TACTICAL PISTOL CASE SMALL OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16194301/detail/16194301.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872380075</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester, Polyvinylchlorid beschichtet<br>Futter: 100% Polyester<br>Polsterung: EVA Schaumstoff<br>Ma\u00dfe: 34 x 9 x 22 cm<br>Gewicht: 560 g<br><br>- gut gepolsterte Pistolentasche<br>- 2 Magazintaschen mit Klettverschluss und Ablauf\u00f6se vorne<br>- 2 Rei\u00dfverschlusstaschen mit Klettverschluss vorne<br>- Molle-Schlaufen-System auf der R\u00fcckseite<br>- 2-Wege-Rei\u00dfverschluss am Hauptfach<br>- abschlie\u00dfbarer Rei\u00dfverschluss am Hauptfach (Schloss nicht enthalten)<br>- innen Platz f\u00fcr zwei Pistolen des Modells P9 oder \u00c4hnliche<br>- Netzfach mit Klettverschluss innen<br>- Klettverschlusstasche innen</br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16194301,
      "slug": "vsvgknh",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16194301/16194301.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3424,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "TACTICAL PISTOL CASE SMALL SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16194302/detail/16194302.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872380082</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester, Polyvinylchlorid beschichtet<br>Futter: 100% Polyester<br>Polsterung: EVA Schaumstoff<br>Ma\u00dfe: 34 x 9 x 22 cm<br>Gewicht: 560 g<br><br>- gut gepolsterte Pistolentasche<br>- 2 Magazintaschen mit Klettverschluss und Ablauf\u00f6se vorne<br>- 2 Rei\u00dfverschlusstaschen mit Klettverschluss vorne<br>- Molle-Schlaufen-System auf der R\u00fcckseite<br>- 2-Wege-Rei\u00dfverschluss am Hauptfach<br>- abschlie\u00dfbarer Rei\u00dfverschluss am Hauptfach (Schloss nicht enthalten)<br>- innen Platz f\u00fcr zwei Pistolen des Modells P9 oder \u00c4hnliche<br>- Netzfach mit Klettverschluss innen<br>- Klettverschlusstasche innen</br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16194302,
      "slug": "ojvopsq",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16194302/16194302.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3425,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "TACTICAL PISTOL CASE LARGE OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16194401/detail/16194401.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872380099</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester, Polyvinylchlorid beschichtet<br>Futter: 100% Polyester<br>Polsterung: EVA Schaumstoff<br>Ma\u00dfe: 41 x 11 x 24 cm<br>Gewicht: 710 g<br><br>- gut gepolsterte Pistolentasche<br>- 4 Magazintaschen mit Klettverschluss und Ablauf\u00f6se vorne<br>- 2 Rei\u00dfverschlusstaschen mit Klettverschluss vorne<br>- Molle-Schlaufen-System auf der R\u00fcckseite<br>- 2-Wege-Rei\u00dfverschluss am Hauptfach<br>- abschlie\u00dfbarer Rei\u00dfverschluss am Hauptfach (Schloss nicht enthalten)<br>- innen Platz f\u00fcr zwei Pistolen des Modells P9 und \u00c4hnliche<br>- Netzfach mit Klettverschluss innen<br>- 2 Klettverschlusstaschen innen</br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16194401,
      "slug": "ioqg71s",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16194401/16194401.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3426,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "TACTICAL PISTOL CASE LARGE SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16194402/detail/16194402.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872380105</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester, Polyvinylchlorid beschichtet<br>Futter: 100% Polyester<br>Polsterung: EVA Schaumstoff<br>Ma\u00dfe: 41 x 11 x 24 cm<br>Gewicht: 710 g<br><br>- gut gepolsterte Pistolentasche<br>- 4 Magazintaschen mit Klettverschluss und Ablauf\u00f6se vorne<br>- 2 Rei\u00dfverschlusstaschen mit Klettverschluss vorne<br>- Molle-Schlaufen-System auf der R\u00fcckseite<br>- 2-Wege-Rei\u00dfverschluss am Hauptfach<br>- abschlie\u00dfbarer Rei\u00dfverschluss am Hauptfach (Schloss nicht enthalten)<br>- innen Platz f\u00fcr zwei Pistolen des Modells P9 und \u00c4hnliche<br>- Netzfach mit Klettverschluss innen<br>- 2 Klettverschlusstaschen innen</br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16194402,
      "slug": "sy5uca0",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16194402/16194402.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3427,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SHOOTERS MAT OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16199001/detail/16199001.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872347542</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>94042990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester, Polyvinylchlorid beschichtet<br>Polsterung: 100% Polyester (410 g/qm)<br><br>L\u00e4nge aufgeklappt:<br>mit Kopfteil 153 cm<br>ohne Kopfteil 129 cm<br>Breite: <br>oben 78 cm<br>unten 58 cm<br>Gewicht: 1900 g<br><br>Gepolstertes Gewehrfutteral, das aufgeklappt als Schie\u00dfmatte verwendet werden kann<br>- abnehmbarer Schulterriemen<br>- Gewehrhalteschlaufen<br>- Trageschlaufen<br>- integrierte Munitionstasche f\u00fcr 10 B\u00fcchsenpatronen zum schnellen Nachladen<br>- Innentasche f\u00fcrs Schie\u00dfbuch<br>- Befestigungsschlaufen f\u00fcr Tarnmaterial</br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16199001,
      "slug": "rbwoub2",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16199001/16199001.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3428,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SHOOTERS MAT FLECKTARN",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16199021/detail/16199021.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872347559</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>94042990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester, Polyvinylchlorid beschichtet<br>Polsterung: 100% Polyester (410 g/qm)<br><br>L\u00e4nge aufgeklappt:<br>mit Kopfteil 153 cm<br>ohne Kopfteil 129 cm<br>Breite: <br>oben 78 cm<br>unten 58 cm<br>Gewicht: 1900 g<br><br>Gepolstertes Gewehrfutteral, das aufgeklappt als Schie\u00dfmatte verwendet werden kann<br>- abnehmbarer Schulterriemen<br>- Gewehrhalteschlaufen<br>- Trageschlaufen<br>- integrierte Munitionstasche f\u00fcr 10 B\u00fcchsenpatronen zum schnellen Nachladen<br>- Innentasche f\u00fcrs Schie\u00dfbuch<br>- Befestigungsschlaufen f\u00fcr Tarnmaterial<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16199021,
      "slug": "idvp65v",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16199021/16199021.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3429,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "KOMBI HOLSTER \u2032MODULAR SYSTEM\u2032 OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16136001/detail/16136001.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872170348</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Nylon, wasserabweisende Beschichtung<br><br>- verstellbarer Beingurt und Extender<br>- inkl. aufgesetzter Magazintasche</br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16136001,
      "slug": "ut9m44j",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16136001/16136001.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3430,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "KOMBI HOLSTER \u2032MODULAR SYSTEM\u2032 SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16136002/detail/16136002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872170355</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Nylon, wasserabweisende Beschichtung<br><br>- verstellbarer Beingurt und Extender<br>- inkl. aufgesetzter Magazintasche</br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16136002,
      "slug": "i6t03n7",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16136002/16136002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3431,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "KOMBI HOLSTER \u2032MODULAR SYSTEM\u2032 FLECKTARN",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16136021/detail/16136021.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872170362</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Nylon, wasserabweisende Beschichtung<br><br>- verstellbarer Beingurt und Extender<br>- inkl. aufgesetzter Magazintasche</br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16136021,
      "slug": "upthag4",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16136021/16136021.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3432,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "TIEFZIEHHOLSTER LINKS COYOTE",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/17816113/detail/17816113.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872384929</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester, Polyvinylchlorid beschichtet<br><br>- f\u00fcr alle g\u00e4ngigen Kurzwaffen<br>- seitlich aufgesetzte Magazintasche<br>- l\u00e4ngenverstellbarer Waffensicherungsriemen mit Klett<br>- elastische und weitenverstellbare Beinschlaufe<br>- Verl\u00e4ngerung zur Befestigung am Dienstkoppel</br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 17816113,
      "slug": "mttcvom",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/17816113/17816113.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 267
    }
  },
  {
    "pk": 3433,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "HAND CUFFS SINGLE LOCK VERNICKELT O.GEW.",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16201000/detail/16201000.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191343</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>83014090</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Stahl<br><br>- inklusive zwei Schl\u00fcssel<br>- mit Single Lock Schliesssystem<br><br>Ohne Gew\u00e4hrleistung!<br/></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16201000,
      "slug": "rufunbg",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16201000/16201000.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 268
    }
  },
  {
    "pk": 3434,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "HAND CUFFS SINGLE LOCK SCHWARZ O.GEW.",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16202000/detail/16202000.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191350</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>83014090</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Stahl<br><br>- inklusive zwei Schl\u00fcssel<br>- mit Single Lock Schliesssystem<br><br>Ohne Gew\u00e4hrleistung!</br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16202000,
      "slug": "ft0b917",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16202000/16202000.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 268
    }
  },
  {
    "pk": 3435,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "HAND CUFFS DOUBLE LOCK S/STEEL STARR",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16203000/detail/16203000.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191367</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>83014090</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Edelstahl<br><br>- inklusive 2 Schl\u00fcssel<br>- mit Double Lock Schliesssystem<br><br>Ohne Gew\u00e4hrleistung!</br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16203000,
      "slug": "blozi4u",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16203000/16203000.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 268
    }
  },
  {
    "pk": 3436,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "HAND CUFFS DOUBLE LOCK STEEL FLEXIBEL",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16204000/detail/16204000.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191374</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>83014090</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Stahl<br><br>- inklusive 2 Schl\u00fcssel<br>- mit Double Lock Schliesssystem<br><br>Ohne Gew\u00e4hrleistung!</br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16204000,
      "slug": "8xwswpo",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16204000/16204000.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 268
    }
  },
  {
    "pk": 3437,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "HAND CUFFS S/STEEL N.I.J. FLAT KEY",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16204090/detail/16204090.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872348730</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>83014090</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Edelstahl<br><br>- inklusive 2 Flat Keys<br>- mit Double Lock Schliesssystem<br><br> Ohne Gew\u00e4hrleistung!</br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16204090,
      "slug": "z5kp2l7",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16204090/16204090.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 268
    }
  },
  {
    "pk": 3438,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "PLASTIC HANDCUFF FARBLOS",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16204100/detail/16204100.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872250880</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>39269097</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Nylon<br/></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16204100,
      "slug": "8wloni2",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16204100/16204100.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 268
    }
  },
  {
    "pk": 3439,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "PLASTIC HANDCUFF SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16204102/detail/16204102.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872250897</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>39269097</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Nylon<br/></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16204102,
      "slug": "hrmnlwv",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16204102/16204102.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 268
    }
  },
  {
    "pk": 3440,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "NATO POL.HANDSCHELLEN GEBR.",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/91624050/detail/91624050.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872377839</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>83014090</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": null,
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 91624050,
      "slug": "9j1q9eg",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/91624050/91624050.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 268
    }
  },
  {
    "pk": 3441,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "KNIESCH\u00dcTZER OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231001/detail/16231001.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191831</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: 100% Polyethylen (360 g/qm)<br>Schutzschale: 50% Polypropylen, 50% Thermoplastische Elastomere<br><br>- Gr\u00f6\u00dfe individuell einstellbar<br>- elastische Klettverschl\u00fcsse erm\u00f6glichen optimale Anpassung und schnelles An- und Ausziehen <br>- glatte Oberfl\u00e4che<br>- schmutz- und wasserabweisend<br>- robust<br>- genietet</br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16231001,
      "slug": "4zadmy7",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231001/16231001.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3442,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "KNIESCH\u00dcTZER SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231002/detail/16231002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191824</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: 100% Polyethylen (360 g/qm)<br>Schutzschale: 50% Polypropylen, 50% Thermoplastische Elastomere<br><br>- Gr\u00f6\u00dfe individuell einstellbar<br>- elastische Klettverschl\u00fcsse erm\u00f6glichen optimale Anpassung und schnelles An- und Ausziehen <br>- glatte Oberfl\u00e4che<br>- schmutz- und wasserabweisend<br>- robust<br>- genietet<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16231002,
      "slug": "k09dlqq",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231002/16231002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3443,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "KNIESCH\u00dcTZER COYOTE",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231005/detail/16231005.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872332043</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: 100% Polyethylen (360 g/qm)<br>Schutzschale: 50% Polypropylen, 50% Thermoplastische Elastomere<br><br>- Gr\u00f6\u00dfe individuell einstellbar<br>- elastische Klettverschl\u00fcsse erm\u00f6glichen optimale Anpassung und schnelles An- und Ausziehen <br>- glatte Oberfl\u00e4che<br>- schmutz- und wasserabweisend<br>- robust<br>- genietet<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16231005,
      "slug": "j6qbb8s",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231005/16231005.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3444,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "KNIESCH\u00dcTZER W/L",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231020/detail/16231020.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191855</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: 100% Polyethylen (360 g/qm)<br>Schutzschale: 50% Polypropylen, 50% Thermoplastische Elastomere<br><br>- Gr\u00f6\u00dfe individuell einstellbar<br>- elastische Klettverschl\u00fcsse erm\u00f6glichen optimale Anpassung und schnelles An- und Ausziehen <br>- glatte Oberfl\u00e4che<br>- schmutz- und wasserabweisend<br>- robust<br>- genietet<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16231020,
      "slug": "3t6dnkj",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231020/16231020.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3445,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "KNIESCH\u00dcTZER FLECKTARN",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231021/detail/16231021.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191862</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: 100% Polyethylen (360 g/qm)<br>Schutzschale: 50% Polypropylen, 50% Thermoplastische Elastomere<br><br>- Gr\u00f6\u00dfe individuell einstellbar<br>- elastische Klettverschl\u00fcsse erm\u00f6glichen optimale Anpassung und schnelles An- und Ausziehen <br>- glatte Oberfl\u00e4che<br>- schmutz- und wasserabweisend<br>- robust<br>- genietet<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16231021,
      "slug": "wgrysl0",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231021/16231021.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3446,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "KNIESCH\u00dcTZER CCE",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231024/detail/16231024.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191886</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: 100% Polyethylen (360 g/qm)<br>Schutzschale: 50% Polypropylen, 50% Thermoplastische Elastomere<br><br>- Gr\u00f6\u00dfe individuell einstellbar<br>- elastische Klettverschl\u00fcsse erm\u00f6glichen optimale Anpassung und schnelles An- und Ausziehen <br>- glatte Oberfl\u00e4che<br>- schmutz- und wasserabweisend<br>- robust<br>- genietet<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16231024,
      "slug": "oqpzmib",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231024/16231024.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3447,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "KNIESCH\u00dcTZER MULTITARN\u00ae",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231049/detail/16231049.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872364303</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: 100% Polyethylen (360 g/qm)<br>Schutzschale: 50% Polypropylen, 50% Thermoplastische Elastomere<br><br>- Gr\u00f6\u00dfe individuell einstellbar<br>- elastische Klettverschl\u00fcsse erm\u00f6glichen optimale Anpassung und schnelles An- und Ausziehen <br>- glatte Oberfl\u00e4che<br>- schmutz- und wasserabweisend<br>- robust<br>- genietet<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16231049,
      "slug": "b4zsa8i",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231049/16231049.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3448,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "KNIESCH\u00dcTZER MIL-TACS FG",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231059/detail/16231059.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872364297</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100 % Polyester<br>Polsterung: 100% Polyethylen (360 g/qm)<br>Schutzschale: 50% Polypropylen, 50% Thermoplastische Elastomere<br><br>-Gr\u00f6\u00dfe individuell einstellbar<br>-elastische Klettverschl\u00fcsse erm\u00f6glichen optimale Anpassung und schnelles An- und Ausziehen<br>-glatte Oberfl\u00e4che<br>-schmutz- und wasserabweisend<br>-robust<br>-genietet<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16231059,
      "slug": "uphwe02",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231059/16231059.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3449,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "KNIESCH\u00dcTZER AT-DIGITAL",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231070/detail/16231070.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191879</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: 100% Polyethylen (360 g/qm)<br>Schutzschale: 50% Polypropylen, 50% Thermoplastische Elastomere<br><br>- Gr\u00f6\u00dfe individuell einstellbar<br>- elastische Klettverschl\u00fcsse erm\u00f6glichen optimale Anpassung und schnelles An- und Ausziehen <br>- glatte Oberfl\u00e4che<br>- schmutz- und wasserabweisend<br>- robust<br>- genietet<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16231070,
      "slug": "x388wda",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231070/16231070.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3450,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "KNIESCH\u00dcTZER MIL-TEC\u00ae PRO.OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231101/detail/16231101.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872248771</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: 100% Polyethylen (360 g/qm)<br>Schutzschale: 50% Polypropylen, 50% Thermoplastische Elastomere<br> <br>- Gr\u00f6\u00dfe individuell einstellbar<br>- einfaches An- und Ausziehen durch Sicherheitsverschluss</br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16231101,
      "slug": "292drzx",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231101/16231101.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3451,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "KNIESCH\u00dcTZER MIL-TEC\u00ae PRO.SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231102/detail/16231102.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872248788</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: 100% Polyethylen (360 g/qm)<br>Schutzschale: 50% Polypropylen, 50% Thermoplastische Elastomere<br> <br>- Gr\u00f6\u00dfe individuell einstellbar<br>- einfaches An- und Ausziehen durch Sicherheitsverschluss<br/></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16231102,
      "slug": "oq7fycy",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231102/16231102.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3452,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "KNIESCH\u00dcTZER TEESAR\u00ae OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231201/detail/16231201.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872355776</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: 100% Polyethylen (360 g/qm)<br>Schutzschale: 100% Polyethylen<br><br>- optimaler Schutz f\u00fcr die Kniescheibe  <br>- weicher und dehnbarer Neopren-Verschluss f\u00fcr optimalen Sitz und perfekten Halt<br>- elastischer Klettverschluss f\u00fcr  individuelles Anpassen<br>- Schaumstoffpolsterung im Bereich der Hartplastikschale<br>- Einheitsgr\u00f6\u00dfe</br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16231201,
      "slug": "fnu50my",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231201/16231201.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3453,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "KNIESCH\u00dcTZER TEESAR\u00ae SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231202/detail/16231202.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872355745</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: 100% Polyethylen (360 g/qm)<br>Schutzschale: 100% Polyethylen<br><br>- optimaler Schutz f\u00fcr die Kniescheibe  <br>- weicher und dehnbarer Neopren-Verschluss f\u00fcr optimalen Sitz und perfekten Halt<br>- elastischer Klettverschluss f\u00fcr  individuelles Anpassen<br>- Schaumstoffpolsterung im Bereich der Hartplastikschale<br>- Einheitsgr\u00f6\u00dfe<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16231202,
      "slug": "ijln9em",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231202/16231202.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3454,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "KNIESCH\u00dcTZER TEESAR\u00ae FLECKTARN",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231221/detail/16231221.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872355752</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: 100% Polyethylen (360 g/qm)<br>Schutzschale: 100% Polyethylen<br><br>- optimaler Schutz f\u00fcr die Kniescheibe  <br>- weicher und dehnbarer Neopren-Verschluss f\u00fcr optimalen Sitz und perfekten Halt<br>- elastischer Klettverschluss f\u00fcr  individuelles Anpassen<br>- Schaumstoffpolsterung im Bereich der Hartplastikschale<br>- Einheitsgr\u00f6\u00dfe<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16231221,
      "slug": "e3txx2o",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231221/16231221.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3455,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "KNIESCH\u00dcTZER TEESAR\u00ae MULTITARN\u00ae",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231249/detail/16231249.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872355769</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: 100% Polyethylen (360 g/qm)<br>Schutzschale: 100% Polyethylen<br><br>- optimaler Schutz f\u00fcr die Kniescheibe  <br>- weicher und dehnbarer Neopren-Verschluss f\u00fcr optimalen Sitz und perfekten Halt<br>- elastischer Klettverschluss f\u00fcr  individuelles Anpassen<br>- Schaumstoffpolsterung im Bereich der Hartplastikschale<br>- Einheitsgr\u00f6\u00dfe<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16231249,
      "slug": "c2hma6r",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231249/16231249.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3456,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "KNIESCH\u00dcTZER PROTECT OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231301/detail/16231301.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872363269</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester<br>Polsterung: EVA Schaumstoff<br>Protektor: 100% Thermoplastische Elastomere<br><br>- spezielle abgewinkelte Form des Protektors<br>- passt sich allen Bewegungen perfekt an<br>- gute Bewegungsfreiheit durch ergonomische Form und elastischem Klettverschluss<br>- einfaches Anziehen und Anpassen durch zwei Klettverschlussb\u00e4nder<br>- schnelles Ausziehen durch Clipverschluss am Kniesch\u00fctzer</br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16231301,
      "slug": "rtxnw09",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231301/16231301.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3457,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "KNIESCH\u00dcTZER PROTECT SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231302/detail/16231302.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872363276</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester<br>Polsterung: EVA Schaumstoff<br>Protektor: 100% Thermoplastische Elastomere<br><br>- spezielle abgewinkelte Form des Protektors<br>- passt sich allen Bewegungen perfekt an<br>- gute Bewegungsfreiheit durch ergonomische Form und elastischem Klettverschluss<br>- einfaches Anziehen und Anpassen durch zwei Klettverschlussb\u00e4nder<br>- schnelles Ausziehen durch Clipverschluss am Kniesch\u00fctzer<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16231302,
      "slug": "3ixm5f5",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231302/16231302.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3458,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "KNIESCH\u00dcTZER PROTECT MULTITARN\u00ae",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231349/detail/16231349.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872363283</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester<br>Polsterung: EVA Schaumstoff<br>Protektor: 100% Thermoplastische Elastomere<br><br>- spezielle abgewinkelte Form des Protektors<br>- passt sich allen Bewegungen perfekt an<br>- gute Bewegungsfreiheit durch ergonomische Form und elastischem Klettverschluss<br>- einfaches Anziehen und Anpassen durch zwei Klettverschlussb\u00e4nder<br>- schnelles Ausziehen durch Clipverschluss am Kniesch\u00fctzer<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16231349,
      "slug": "ydwf9vv",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231349/16231349.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3459,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "KNIESCH\u00dcTZER PROTECT MIL-TACS FG",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231359/detail/16231359.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872363290</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester<br>Polsterung: EVA Schaumstoff<br>Protektor: 100% Thermoplastische Elastomere<br><br>- spezielle abgewinkelte Form des Protektors<br>- passt sich allen Bewegungen perfekt an<br>- gute Bewegungsfreiheit durch ergonomische Form und elastischem Klettverschluss<br>- einfaches Anziehen und Anpassen durch zwei Klettverschlussb\u00e4nder<br>- schnelles Ausziehen durch Clipverschluss am Kniesch\u00fctzer<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16231359,
      "slug": "7rfls5i",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16231359/16231359.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3460,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "ELLBOGENSCH\u00dcTZER OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16232001/detail/16232001.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191909</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: 100% Polyethylen (360 g/qm)<br>Schutzschale: 50% Polypropylen, 50% Thermoplastische Elastomere<br><br>- Gr\u00f6\u00dfe individuell einstellbar<br>- elastische Klettverschl\u00fcsse erm\u00f6glichen optimale Anpassung und schnelles An- und Ausziehen <br>- glatte Oberfl\u00e4che<br>- schmutz- und wasserabweisend<br>- robust<br>- genietet</br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16232001,
      "slug": "l96wj2d",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16232001/16232001.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3461,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "ELLBOGENSCH\u00dcTZER SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16232002/detail/16232002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191893</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: 100% Polyethylen (360 g/qm)<br>Schutzschale: 50% Polypropylen, 50% Thermoplastische Elastomere<br><br>- Gr\u00f6\u00dfe individuell einstellbar<br>- elastische Klettverschl\u00fcsse erm\u00f6glichen optimale Anpassung und schnelles An- und Ausziehen <br>- glatte Oberfl\u00e4che<br>- schmutz- und wasserabweisend<br>- robust<br>- genietet<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16232002,
      "slug": "al8k3hn",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16232002/16232002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3462,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "ELLBOGENSCH\u00dcTZER FLECKTARN",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16232021/detail/16232021.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191930</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: 100% Polyethylen (360 g/qm)<br>Schutzschale: 50% Polypropylen, 50% Thermoplastische Elastomere<br><br>- Gr\u00f6\u00dfe individuell einstellbar<br>- elastische Klettverschl\u00fcsse erm\u00f6glichen optimale Anpassung und schnelles An- und Ausziehen <br>- glatte Oberfl\u00e4che<br>- schmutz- und wasserabweisend<br>- robust<br>- genietet<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16232021,
      "slug": "6ct8xdm",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16232021/16232021.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3463,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "ELLBOGENSCH\u00dcTZER MULTITARN\u00ae",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16232049/detail/16232049.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872364327</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: 100% Polyethylen (360 g/qm)<br>Schutzschale: 50% Polypropylen, 50% Thermoplastische Elastomere<br><br>- Gr\u00f6\u00dfe individuell einstellbar<br>- elastische Klettverschl\u00fcsse erm\u00f6glichen optimale Anpassung und schnelles An- und Ausziehen <br>- glatte Oberfl\u00e4che<br>- schmutz- und wasserabweisend<br>- robust<br>- genietet</br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16232049,
      "slug": "cmiinnu",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16232049/16232049.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3464,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "ELLBOGENSCH\u00dcTZER MIL-TACS FG",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16232059/detail/16232059.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872364310</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: 100% Polyethylen (360 g/qm)<br>Schutzschale: 50% Polypropylen, 50% Thermoplastische Elastomere<br><br>- Gr\u00f6\u00dfe individuell einstellbar<br>- elastische Klettverschl\u00fcsse erm\u00f6glichen optimale Anpassung und schnelles An- und Ausziehen <br>- glatte Oberfl\u00e4che<br>- schmutz- und wasserabweisend<br>- robust<br>- genietet</br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16232059,
      "slug": "632mkd7",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16232059/16232059.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3465,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "ELLENBOGENSCH\u00dcTZER TEESAR\u00ae OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16232201/detail/16232201.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872355813</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: 100% Polyethylen (360 g/qm)<br>Schutzschale: 100% Polyethylen<br><br>- optimaler Schutz f\u00fcr den Ellenbogen<br>- weicher und dehnbarer Neopren-Verschluss f\u00fcr optimalen Sitz und perfekten Halt<br>- elastischer Klettverschluss f\u00fcr  individuelles Anpassen<br>- Schaumstoffpolsterung im Bereich der Hartplastikschale<br>- Einheitsgr\u00f6\u00dfe</br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16232201,
      "slug": "7mzhzhd",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16232201/16232201.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3466,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "ELLENBOGENSCH\u00dcTZER TEESAR\u00ae SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16232202/detail/16232202.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872355783</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: 100% Polyethylen (360 g/qm)<br>Schutzschale: 100% Polyethylen<br><br>- optimaler Schutz f\u00fcr den Ellenbogen<br>- weicher und dehnbarer Neopren-Verschluss f\u00fcr optimalen Sitz und perfekten Halt<br>- elastischer Klettverschluss f\u00fcr  individuelles Anpassen<br>- Schaumstoffpolsterung im Bereich der Hartplastikschale<br>- Einheitsgr\u00f6\u00dfe<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16232202,
      "slug": "nsv5t7p",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16232202/16232202.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3467,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "ELLENBOGENSCH\u00dcTZER TEESAR\u00ae FLECKTARN",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16232221/detail/16232221.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872355790</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: 100% Polyethylen (360 g/qm)<br>Schutzschale: 100% Polyethylen<br><br>- optimaler Schutz f\u00fcr den Ellenbogen<br>- weicher und dehnbarer Neopren-Verschluss f\u00fcr optimalen Sitz und perfekten Halt<br>- elastischer Klettverschluss f\u00fcr  individuelles Anpassen<br>- Schaumstoffpolsterung im Bereich der Hartplastikschale<br>- Einheitsgr\u00f6\u00dfe<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16232221,
      "slug": "7udcctt",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16232221/16232221.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3468,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "ELLENBOGENSCH\u00dcTZER TEESAR\u00ae MULTITARN\u00ae",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16232249/detail/16232249.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872355806</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: 100% Polyethylen (360 g/qm)<br>Schutzschale: 100% Polyethylen<br><br>- optimaler Schutz f\u00fcr den Ellenbogen<br>- weicher und dehnbarer Neopren-Verschluss f\u00fcr optimalen Sitz und perfekten Halt<br>- elastischer Klettverschluss f\u00fcr  individuelles Anpassen<br>- Schaumstoffpolsterung im Bereich der Hartplastikschale<br>- Einheitsgr\u00f6\u00dfe<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16232249,
      "slug": "egmrnsz",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16232249/16232249.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3469,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "ELLENBOGENSCH\u00dcTZER PROTECT OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16232301/detail/16232301.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872363221</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester<br>Polsterung: EVA Schaumstoff<br>Protektor: 100% Thermoplastische Elastomere<br><br>- spezielle abgewinkelte Form des Protektors<br>- passt sich allen Bewegungen perfekt an<br>- gute Bewegungsfreiheit durch ergonomische Form und elastischem Klettverschluss<br>- einfaches Anziehen und Anpassen durch zwei Klettverschlussb\u00e4nder<br>- elastischer Teil in der Armbeuge f\u00fcr mehr Tragekomfort<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16232301,
      "slug": "zt60lwk",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16232301/16232301.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3470,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "ELLENBOGENSCH\u00dcTZER PROTECT SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16232302/detail/16232302.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872363238</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester<br>Polsterung: EVA Schaumstoff<br>Protektor: 100% Thermoplastische Elastomere<br><br>- spezielle abgewinkelte Form des Protektors<br>- passt sich allen Bewegungen perfekt an<br>- gute Bewegungsfreiheit durch ergonomische Form und elastischem Klettverschluss<br>- einfaches Anziehen und Anpassen durch zwei Klettverschlussb\u00e4nder<br>- elastischer Teil in der Armbeuge f\u00fcr mehr Tragekomfort<br><br/></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16232302,
      "slug": "s7x5k5m",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16232302/16232302.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3471,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "ELLENBOGENSCH\u00dcTZER PROTECT MULTITARN\u00ae",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16232349/detail/16232349.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872363245</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester<br>Polsterung: EVA Schaumstoff<br>Protektor: 100% Thermoplastische Elastomere<br><br>- spezielle abgewinkelte Form des Protektors<br>- passt sich allen Bewegungen perfekt an<br>- gute Bewegungsfreiheit durch ergonomische Form und elastischem Klettverschluss<br>- einfaches Anziehen und Anpassen durch zwei Klettverschlussb\u00e4nder<br>- elastischer Teil in der Armbeuge f\u00fcr mehr Tragekomfort<br><br/></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16232349,
      "slug": "wb7qnu9",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16232349/16232349.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3472,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "ELLENBOGENSCH\u00dcTZER PROTECT MIL-TACS FG",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16232359/detail/16232359.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872363252</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester<br>Polsterung: EVA Schaumstoff<br>Protektor: 100% Thermoplastische Elastomere<br><br>- spezielle abgewinkelte Form des Protektors<br>- passt sich allen Bewegungen perfekt an<br>- gute Bewegungsfreiheit durch ergonomische Form und elastischem Klettverschluss<br>- einfaches Anziehen und Anpassen durch zwei Klettverschlussb\u00e4nder<br>- elastischer Teil in der Armbeuge f\u00fcr mehr Tragekomfort<br><br/></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16232359,
      "slug": "6z3b14f",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16232359/16232359.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3473,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "BRIT.GELENKSCH\u00dcTZER OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16233001/detail/16233001.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872266713</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: 100% Polyethylen (210 g/qm)<br><br>- Gr\u00f6\u00dfe individuell einstellbar<br>- elastische Klettverschl\u00fcsse erm\u00f6glichen optimale Anpassung</br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16233001,
      "slug": "kbbogz2",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16233001/16233001.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3474,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "BRIT.GELENKSCH\u00dcTZER SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16233002/detail/16233002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872266720</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: 100% Polyethylen (210 g/qm)<br><br>- Gr\u00f6\u00dfe individuell einstellbar<br>- elastische Klettverschl\u00fcsse erm\u00f6glichen optimale Anpassung<br/></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16233002,
      "slug": "x97c63m",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16233002/16233002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3475,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "BRIT.GELENKSCH\u00dcTZER COYOTE",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16233005/detail/16233005.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872266737</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: 100% Polyethylen (210 g/qm)<br><br>- Gr\u00f6\u00dfe individuell einstellbar<br>- elastische Klettverschl\u00fcsse erm\u00f6glichen optimale Anpassung<br/></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16233005,
      "slug": "4t0e2fm",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16233005/16233005.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3476,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "ANTI RIOT BEINSCH\u00dcTZER SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16234002/detail/16234002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191978</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: EVA Schaumstoff<br>Protektoren: 100% Polyethylen<br><br>- Kunststoffschale mit Polsterung<br>- elastische Schnellverschl\u00fcsse erm\u00f6glichen optimale Anpassung<br>- Gr\u00f6\u00dfe individuell einstellbar<br/></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16234002,
      "slug": "2nfwnp2",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16234002/16234002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3477,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "ANTI RIOT BRUSTSCHUTZ SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16235002/detail/16235002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872248863</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>95069990</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Polsterung: EVA Schaumstoff (630 g/qm bzw. 920 g/qm)<br>Protektoren: 100% Polyethylen<br><br>- Schutzweste f\u00fcr den Einsatz im Security-Bereich oder f\u00fcr Softair<br>- Gr\u00f6\u00dfe individuell einstellbar<br><br>Sicherheitszertifikat liegt vor</br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16235002,
      "slug": "4zhmwdk",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16235002/16235002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3478,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "FRONT PLATE KERAMIK \u2032NIJ LEV.IV\u2032      AG",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16236200/detail/16236200.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872364099</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>69149000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Modell: A-4E<br>Material: AL203, Polyethylen<br>Gr\u00f6\u00dfe: 25 x 30 cm<br>Gewicht: 2,73 \u00b1 0,05 kg<br>Standard: NIJ Level IV Stand Alone<br><br>- vom Beschussamt Mellrichstadt getestet!</br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16236200,
      "slug": "mi9dq93",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16236200/16236200.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3479,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "BACK PLATE KERAMIK \u2032NIJ LEV.IV\u2032       AG",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16236220/detail/16236220.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872364105</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>69149000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Modell: A-4T<br>Material: AL203, Polyethylen<br>Gr\u00f6\u00dfe: 25 x 30 cm<br>Gewicht: 2,85 \u00b1 0,05 kg<br>Standard: NIJ Level IV Stand Alone<br><br>- vom Beschussamt Mellrichstadt getestet!</br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16236220,
      "slug": "mn96l26",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16236220/16236220.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3480,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "GEH\u00d6RSCHUTZ \u2032PELTOR BULL\u00b4S EYE I\u2032 OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16241000/detail/16241000.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>7318640048621</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>39269097</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>- faltbarer B\u00fcgel<br>- kleines Packma\u00df<br>- Peltor Geh\u00f6rsch\u00fctzer sind nach der Europanorm EN352-1 gepr\u00fcft und zugelassen<br>- der Test wurde gem\u00e4\u00df ISO 4869-1 ausgef\u00fchrt</br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16241000,
      "slug": "wtcs4vv",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16241000/16241000.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3481,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "GEH\u00d6RSCHUTZ \u2032PELTOR BULL\u00b4S EYE I\u2032 SCHW.",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16241002/detail/16241002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>7318640048645</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>39269097</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>- faltbarer B\u00fcgel<br>- kleines Packma\u00df<br>- Peltor Geh\u00f6rsch\u00fctzer sind nach der Europanorm EN352-1 gepr\u00fcft und zugelassen<br>- der Test wurde gem\u00e4\u00df ISO 4869-1 ausgef\u00fchrt</br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16241002,
      "slug": "0bwpsoq",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16241002/16241002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3482,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "GEH\u00d6RSCHUTZ OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16242001/detail/16242001.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872271366</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>39269097</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Ohrensch\u00fctzer: ABS<br>Steg: Polyoxymethylen<br>Gewicht: 190 g<br><br>- nach europ\u00e4ischem Standard EN352-1:2002<br>- zusammenklappbar<br>- gr\u00f6\u00dfenverstellbar</br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16242001,
      "slug": "wf812yp",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16242001/16242001.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3483,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "GEH\u00d6RSCHUTZ SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16242002/detail/16242002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872271373</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>39269097</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Ohrensch\u00fctzer: ABS<br>Steg: Polyoxymethylen<br>Gewicht: 190 g<br><br>- nach europ\u00e4ischem Standard EN352-1:2002<br>- zusammenklappbar<br>- gr\u00f6\u00dfenverstellbar<br/></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16242002,
      "slug": "q5kem03",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16242002/16242002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3484,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "GEH\u00d6RSCHUTZ AKTIV OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16243001/detail/16243001.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872275494</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>85185000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Ohrmuschel: ABS<br>Steg: Polyoxymethylen<br>Gewicht:  235 g<br><br>Dieser Geh\u00f6rschutz wurde speziell f\u00fcr den professionellen Einsatz entwickelt.<br>Er bietet nicht nur Schallschutz f\u00fcr Ihre Ohren sondern erlaubt gleichzeitig normale Kommunikation.<br>Sch\u00fctzt vor einem Ger\u00e4uschpegel \u00fcber 85dB .<br>Umfangreich getestet und erprobt.<br><br>- schlankes Design<br>- 4 AAA- Batterien (nicht enthalten)<br>- f\u00fcr jede Kopfgr\u00f6\u00dfe einstellbar<br>- gepolsterte Ohrmuscheln und B\u00fcgel<br>- optimaler Tragekomfort<br>- Audioeingang f\u00fcr ein Handy, MP3 Player oder Laptop</br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16243001,
      "slug": "juov2zi",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16243001/16243001.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3485,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "GEH\u00d6RSCHUTZ AKTIV SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16243002/detail/16243002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872275555</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>85185000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Ohrmuschel: ABS<br>Steg: Polyoxymethylen<br>Gewicht:  235 g<br><br>Dieser Geh\u00f6rschutz wurde speziell f\u00fcr den professionellen Einsatz entwickelt.<br>Er bietet nicht nur Schallschutz f\u00fcr Ihre Ohren sondern erlaubt gleichzeitig normale Kommunikation.<br>Sch\u00fctzt vor einem Ger\u00e4uschpegel \u00fcber 85dB .<br>Umfangreich getestet und erprobt.<br><br>- schlankes Design<br>- 4 AAA- Batterien (nicht enthalten)<br>- f\u00fcr jede Kopfgr\u00f6\u00dfe einstellbar<br>- gepolsterte Ohrmuscheln und B\u00fcgel<br>- optimaler Tragekomfort<br>- Audioeingang f\u00fcr ein Handy, MP3 Player oder Laptop</br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16243002,
      "slug": "km8vfvr",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16243002/16243002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3486,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "GEH\u00d6RSCHUTZPROPFEN M.BEH\u00c4LTER OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16246000/detail/16246000.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872192005</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>39169010</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Propfen: 100% Kieselgel<br>Beh\u00e4lter: 100% Polypropylen</br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16246000,
      "slug": "mtrv9vc",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16246000/16246000.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 269
    }
  },
  {
    "pk": 3487,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SEC.ABDR\u00c4NGSTOCK (BATON) PE",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16212000/detail/16212000.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191459</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>93040000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Ma\u00dfe: 59 cm<br><br>Der K\u00e4ufer haftet f\u00fcr die gesetzlichen Bestimmungen seines Landes.<br><br/></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16212000,
      "slug": "zmyku0m",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16212000/16212000.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 270
    }
  },
  {
    "pk": 3488,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SEC.ABDR\u00c4NGSTOCK (BATON) ABS",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16213000/detail/16213000.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191466</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>93040000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>ABS Kunststoff<br>L\u00e4nge: 60 cm<br><br>Der K\u00e4ufer haftet f\u00fcr die gesetzlichen Bestimmungen seines Landes.</br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16213000,
      "slug": "gk3uyla",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16213000/16213000.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 270
    }
  },
  {
    "pk": 3489,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SEC.SCHLAGSTOCK PE",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16214000/detail/16214000.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191473</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>93040000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Ma\u00dfe: 43 cm<br><br>Der K\u00e4ufer haftet f\u00fcr die gesetzlichen Bestimmungen seines Landes.</br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16214000,
      "slug": "bc7vsvv",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16214000/16214000.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 270
    }
  },
  {
    "pk": 3490,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "TELESKOP SCHLAGSTOCK M.ETUI 16/41",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16215000/detail/16215000.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191749</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>93040000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Schlagstock: Stahl (STKM11A)<br>Griff: 100% TPE (Thermoplastische Elastomere)<br>Etui: 100% Polypropylen<br>L\u00e4nge geschlossen: 16 cm<br>L\u00e4nge offen: 41 cm<br><br>Der K\u00e4ufer haftet f\u00fcr die gesetzlichen Bestimmungen seines Landes</br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16215000,
      "slug": "paiwbqe",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16215000/16215000.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 270
    }
  },
  {
    "pk": 3491,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "TELESKOP SCHLAGSTOCK M.ETUI 20/53",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16216000/detail/16216000.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191756</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>93040000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Schlagstock: Stahl (STKM11A)<br>Griff: 100% TPE (Thermoplastische Elastomere)<br>Etui: 100% Polypropylen<br>L\u00e4nge geschlossen: 20 cm<br>L\u00e4nge offen: 53 cm<br><br>Der K\u00e4ufer haftet f\u00fcr die gesetzlichen Bestimmungen seines Landes</br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16216000,
      "slug": "0v2g4g6",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16216000/16216000.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 270
    }
  },
  {
    "pk": 3492,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "TELESKOP SCHLAGSTOCK M.ETUI 26/65",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16217000/detail/16217000.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872274381</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>93040000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Schlagstock: Stahl (STKM11A)<br>Griff: 100% TPE (Thermoplastische Elastomere)<br>Etui: 100% Polypropylen<br>L\u00e4nge geschlossen: 26 cm<br>L\u00e4nge offen: 65 cm<br><br>Der K\u00e4ufer haftet f\u00fcr die gesetzlichen Bestimmungen seines Landes</br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16217000,
      "slug": "j15evez",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16217000/16217000.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 270
    }
  },
  {
    "pk": 3493,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "CS VERTEIDIGUNGSSPRAY BKA 9R 40ML     NUR EU",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16222040/detail/16222040.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4017777042009</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>93040000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Inhalt: 40 ml<br>Ma\u00dfe: 9 x 3,5 cm<br><br>- mit praktischem G\u00fcrtelclip<br>- Reichweite bis zu 4 m<br>- basiert auf CS-Gas<br>- patentierter Panikverschluss<br>- besitzt offizielle BKA-Zulassung (BKA = Bundeskriminalamt)<br><br>Der K\u00e4ufer haftet f\u00fcr die gesetzlichen Bestimmungen seines Landes.</br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16222040,
      "slug": "ofi0ow0",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16222040/16222040.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 270
    }
  },
  {
    "pk": 3494,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "CS VERTEIDIGUNGSSPRAY BKA 9R 50ML     NUR EU",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16222050/detail/16222050.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4017777042108</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>93040000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Inhalt: 50 ml<br>Ma\u00dfe: 11 x 3,5 cm<br><br>- mit praktischem G\u00fcrtelclip<br>- Reichweite bis zu 4 m<br>- basiert auf CS-Gas<br>- patentierter Panikverschluss<br>- besitzt offizielle BKA-Zulassung (BKA = Bundeskriminalamt)<br><br>Der K\u00e4ufer haftet f\u00fcr die gesetzlichen Bestimmungen seines Landes.<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16222050,
      "slug": "lv9rrwq",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16222050/16222050.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 270
    }
  },
  {
    "pk": 3495,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "CS VERTEIDIGUNGSSPRAY BKA 9R 100ML   NUR EU",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16222100/detail/16222100.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4017777042122</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>93040000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Inhalt: 100 ml<br>Ma\u00dfe: 15,5 x 4,5 cm<br><br>- Reichweite bis zu 4 m<br>- basiert auf CS-Gas<br>- besitzt offizielle BKA-Zulassung (BKA = Bundeskriminalamt)<br><br>Der K\u00e4ufer haftet f\u00fcr die gesetzlichen Bestimmungen seines Landes.<br/></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16222100,
      "slug": "9i1j13r",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16222100/16222100.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 270
    }
  },
  {
    "pk": 3496,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "VERTEIDIGUNGSSPRAY PFEFFER SPRAY 40ML   NUR EU",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16223040/detail/16223040.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4017777044508</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>93040000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Inhalt: 40 ml<br>Ma\u00dfe: 9 x 3,5 cm<br><br>- mit praktischem G\u00fcrtelclip<br>- Fog = Spr\u00fchnebel<br>- Reichweite bis zu 5 m<br>- mit h\u00f6chstdosiertem nat\u00fcrlichen Cayenne-Pfefferkonzentrat Oleresin Capsicum <br>- mit patentiertem Panikverschluss<br><br>Pfefferspray darf in Deutschland nur gegen Tiere eingesetzt werden!<br>Der K\u00e4ufer haftet f\u00fcr die gesetzlichen Bestimmungen seines Landes.</br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16223040,
      "slug": "od1qrll",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16223040/16223040.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 270
    }
  },
  {
    "pk": 3497,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "VERTEIDIGUNGSSPRAY PFEFFER SPRAY 50ML   NUR EU",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16223050/detail/16223050.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4017777044041</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>93040000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Inhalt: 50 ml<br>Ma\u00dfe: 11 x 3,5 cm<br><br>- mit praktischem G\u00fcrtelclip<br>- Fog = Spr\u00fchnebel<br>- Reichweite bis zu 5 m<br>- mit h\u00f6chstdosiertem nat\u00fcrlichen Cayenne-Pfefferkonzentrat Oleresin Capsicum <br>- mit patentiertem Panikverschluss<br><br>Pfefferspray darf in Deutschland nur gegen Tiere eingesetzt werden!<br>Der K\u00e4ufer haftet f\u00fcr die gesetzlichen Bestimmungen seines Landes.</br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16223050,
      "slug": "vgtlp8i",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16223050/16223050.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 270
    }
  },
  {
    "pk": 3498,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "VERTEIDIGUNGSSPRAY PFEFFER SPRAY 100ML   NUR EU",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16223100/detail/16223100.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4017777044058</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>93040000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Inhalt: 100 ml<br>Ma\u00dfe: 15 x 4,5 cm<br><br>- Fog = Spr\u00fchnebel<br>- Reichweite bis zu 5 m<br>- mit h\u00f6chstdosiertem nat\u00fcrlichen Cayenne-Pfefferkonzentrat Oleresin Capsicum <br><br>Pfefferspray darf in Deutschland nur gegen Tiere eingesetzt werden!<br>Der K\u00e4ufer haftet f\u00fcr die gesetzlichen Bestimmungen seines Landes.</br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16223100,
      "slug": "ivhf37x",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16223100/16223100.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 270
    }
  },
  {
    "pk": 3499,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "PFEFFER K.O.SPRAY JET 15 ML   NUR EU",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16224015/detail/16224015.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4017777044232</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>93040000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Inhalt: 15 ml<br><br>- handlich im Lippenstift-Format<br>- Reichweite bis zu 4 m<br>- Spr\u00fchdauer ca. 2 Sekunden<br>- enth\u00e4lt 11% OC<br>- nur im Blister erh\u00e4ltlich<br>- zur Tierabwehr<br><br>Der K\u00e4ufer haftet f\u00fcr die gesetzlichen Bestimmungen seines Landes.</br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16224015,
      "slug": "u3pfcnt",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16224015/16224015.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 270
    }
  },
  {
    "pk": 3500,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "PFEFFER K.O.SPRAY JET 40 ML   NUR EU",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16224040/detail/16224040.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4017777044201</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>93040000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Inhalt: 40 ml<br>Ma\u00dfe: 9 x 3,5 cm<br><br>- mit praktischem G\u00fcrtelclip<br>- Jet = Spr\u00fchstrahl<br>- nicht brennbarer Spr\u00fchstrahl<br>- Reichweite bis zu 5 m<br>- mit h\u00f6chstdosiertem nat\u00fcrlichen Cayenne-Pfefferkonzentrat Oleresin Capsicum<br>- mit patentiertem Panikverschluss<br><br>Pfefferspray darf in Deutschland nur gegen Tiere eingesetzt werden!<br>Der K\u00e4ufer haftet f\u00fcr die gesetzlichen Bestimmungen seines Landes!</br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16224040,
      "slug": "oe9w1om",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16224040/16224040.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 270
    }
  },
  {
    "pk": 3501,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "PFEFFER K.O.SPRAY JET 50 ML   NUR EU",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16224050/detail/16224050.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4017777044300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>93040000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Inhalt: 50 ml<br>Ma\u00dfe: 11 x 3,5 cm<br><br>- mit praktischem G\u00fcrtelclip<br>- Jet = Spr\u00fchstrahl<br>- nicht brennbarer Spr\u00fchstrahl<br>- Reichweite bis zu 5 m<br>- mit h\u00f6chstdosiertem nat\u00fcrlichen Cayenne-Pfefferkonzentrat Oleresin Capsicum<br>- mit patentiertem Panikverschluss<br><br>Pfefferspray darf in Deutschland nur gegen Tiere eingesetzt werden!<br>Der K\u00e4ufer haftet f\u00fcr die gesetzlichen Bestimmungen seines Landes!<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16224050,
      "slug": "fgawkqf",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16224050/16224050.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 270
    }
  },
  {
    "pk": 3502,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "PFEFFER K.O.SPRAY JET 100 ML   NUR EU",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16224100/detail/16224100.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4017777044911</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>93040000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Inhalt: 100 ml<br>Ma\u00dfe: 15 x 4,5 cm<br><br>- Jet = Spr\u00fchstrahl<br>- nicht brennbarer Spr\u00fchstrahl<br>- Reichweite bis zu 5 m<br>- mit h\u00f6chstdosiertem nat\u00fcrlichen Cayenne-Pfefferkonzentrat Oleresin Capsicum<br><br>Pfefferspray darf in Deutschland nur gegen Tiere eingesetzt werden!<br>Der K\u00e4ufer haftet f\u00fcr die gesetzlichen Bestimmungen seines Landes!<br/></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16224100,
      "slug": "lir0xoo",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16224100/16224100.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 270
    }
  },
  {
    "pk": 3503,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "TW1000 PFEFFER-FOG LADY 20 ML   NUR EU",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16225120/detail/16225120.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4017599001031</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>93040000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Inhalt: 20 ml<br>Gr\u00f6\u00dfe: ca. 10,5 cm<br>Ma\u00dfe: 10,5 x 3,5 x 2,5 cm<br>Gewicht: 28 g<br>Spr\u00fchverhalten: kegelf\u00f6rmiger Spr\u00fchstrahl<br>Wirkstoff: Nat\u00fcrlicher Chili-Extrakt OC (Oleoresin Capsicum)<br><br>- Schutzkappe mit Clip<br>- passt in jede Hand- oder Jackentasche<br>- Sicherung gegen unbeabsichtigtes Ausl\u00f6sen und Selbstanspr\u00fchen<br>- original TW1000 Abwehrsprays \u2032Made in Germany\u2032<br>- TW1000 - Partner f\u00fcr Polizei und Beh\u00f6rden<br><br>In Deutschland sind Pfeffersprays nur zur Tierabwehr zugelassen!<br>Der K\u00e4ufer haftet f\u00fcr die gesetzlichen Bestimmungen seines Landes!</br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16225120,
      "slug": "4te4vs2",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16225120/16225120.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 270
    }
  },
  {
    "pk": 3504,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "TW1000 PFEFFER-FOG MAN 40 ML  NUR EU",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16225140/detail/16225140.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4017599002038</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>93040000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Inhalt: 40 ml<br>Gr\u00f6\u00dfe: ca. 8,4 cm<br>Ma\u00dfe: 9,5 x 4 x 4 cm<br>Gewicht: 50 g<br>Spr\u00fchverhalten: kegelf\u00f6rmiger Spr\u00fchstrahl<br>Wirkstoff: Nat\u00fcrlicher Chili-Extrakt OC (Oleoresin Capsicum)<br><br>- Schutzkappe mit 3-Kanal D\u00fcse, f\u00fcr einen leistungsf\u00e4higen Spr\u00fchstrahl<br>- passt in jede Hand- oder Jackentasche<br>- liegt sehr gut in der Hand durch kompakte Form<br>- Sicherung gegen unbeabsichtigtes Ausl\u00f6sen und Selbstanspr\u00fchen<br>- original TW1000 Abwehrsprays \u2032Made in Germany\u2032<br>- TW1000 - Partner f\u00fcr Polizei und Beh\u00f6rden<br><br>In Deutschland sind Pfeffersprays nur zur Tierabwehr zugelassen!<br>Der K\u00e4ufer haftet f\u00fcr die gesetzlichen Bestimmungen seines Landes!</br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16225140,
      "slug": "xn93ovx",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16225140/16225140.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 270
    }
  },
  {
    "pk": 3505,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "TW1000 PFEFFER-FOG STANDARD 63 ML   NUR EU",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16225163/detail/16225163.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4017599003035</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>93040000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Inhalt: 63 ml<br>Gr\u00f6\u00dfe: ca. 12 cm<br>Ma\u00dfe: 12 x 4 x 4 cm<br>Gewicht: 82 g<br>Spr\u00fchverhalten: kegelf\u00f6rmiger Spr\u00fchstrahl<br>Wirkstoff: nat\u00fcrlicher Chili-Extrakt OC (Oleoresin Capsicum)<br><br>- Schutzkappe mit 3-Kanal D\u00fcse, f\u00fcr einen leistungsf\u00e4higen Spr\u00fchstrahl<br>- trotz hoher Kapazit\u00e4t, passt es noch bequem in die Tasche oder das Handschuhfach<br>- Sicherung gegen unbeabsichtigtes Ausl\u00f6sen und Selbstanspr\u00fchen<br>- original TW1000 Abwehrsprays \u2032Made in Germany\u2032<br>- TW1000 - Partner f\u00fcr Polizei und Beh\u00f6rden<br><br>In Deutschland sind Pfeffersprays nur zur Tierabwehr zugelassen!<br>Der K\u00e4ufer haftet f\u00fcr die gesetzlichen Bestimmungen seines Landes!</br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16225163,
      "slug": "wwru4dy",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16225163/16225163.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 270
    }
  },
  {
    "pk": 3506,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "TW1000 PFEFFER-JET LADY 20 ML   NUR EU",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16225220/detail/16225220.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4017599001130</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>93040000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Inhalt: 20 ml<br>Gr\u00f6\u00dfe: ca. 10,5 cm<br>Ma\u00dfe: 10,5 x 3,5 x 2,5 cm<br>Gewicht: 28 g<br>Spr\u00fchverhalten: ballistischer Fl\u00fcssigstrahl<br>Wirkstoff: Nat\u00fcrlicher Chili-Extrakt OC (Oleoresin Capsicum)<br><br>- Schutzkappe mit Clip<br>- Reichweite: 3 - 4 m<br>- Fl\u00fcssigstrahl vernebelt nicht, zielgenaues Spr\u00fchen m\u00f6glich<br>- bleibt auch bei Wind eher richtungsstabil<br>- passt in jede Hand- oder Jackentasche<br>- Sicherung gegen unbeabsichtigtes Ausl\u00f6sen und Selbstanspr\u00fchen<br>- original TW1000 Abwehrsprays \u2032Made in Germany\u2032<br>- TW1000 - Partner f\u00fcr Polizei und Beh\u00f6rden<br><br>In Deutschland sind Pfeffersprays nur zur Tierabwehr zugelassen!<br>Der K\u00e4ufer haftet f\u00fcr die gesetzlichen Bestimmungen seines Landes!</br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16225220,
      "slug": "y1dfj6x",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16225220/16225220.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 270
    }
  },
  {
    "pk": 3507,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "TW1000 PFEFFER-JET MAN 40 ML   NUR EU",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16225240/detail/16225240.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4017599002137</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>93040000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Inhalt: 40 ml<br>Gr\u00f6\u00dfe: ca. 8,4 cm<br>Ma\u00dfe: 9,5 x 4 x 4 cm<br>Gewicht: 64 g<br>Spr\u00fchverhalten: ballistischer Fl\u00fcssigstrahl<br>Wirkstoff: Nat\u00fcrlicher Chili-Extrakt OC (Oleoresin Capsicum)<br><br>- Flip-Top Kappe, mit federunterst\u00fctztem Klapp-Deckel<br>- Sicherung gegen unbeabsichtigtes Ausl\u00f6sen<br>- Reichweite: 4 - 5 m<br>- Fl\u00fcssigstrahl vernebelt nicht, zielgenaues Spr\u00fchen m\u00f6glich<br>- bleibt auch bei Wind eher richtungsstabil<br>- passt in jede Hand- oder Jackentasche<br>- original TW1000 Abwehrsprays \u2032Made in Germany\u2032<br>- TW1000 - Partner f\u00fcr Polizei und Beh\u00f6rden<br><br>In Deutschland sind Pfeffersprays nur zur Tierabwehr zugelassen!<br>Der K\u00e4ufer haftet f\u00fcr die gesetzlichen Bestimmungen seines Landes!</br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16225240,
      "slug": "nio4yiw",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16225240/16225240.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 270
    }
  },
  {
    "pk": 3508,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "TW1000 PFEFFER-JET STANDARD 63 ML   NUR EU",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16225263/detail/16225263.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4017599003134</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>93040000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Inhalt: 63 ml<br>Gr\u00f6\u00dfe: ca. 12 cm<br>Ma\u00dfe: 12 x 4 x 4 cm<br>Gewicht: 85 g<br>Spr\u00fchverhalten: ballistischer Fl\u00fcssigstrahl<br>Wirkstoff: nat\u00fcrlicher Chili-Extrakt OC (Oleoresin Capsicum)<br><br>- spezielles Weitstrahlventil sorgt f\u00fcr leistungsstarken Spr\u00fchstrahl<br>- Sicherung gegen unbeabsichtigtes Ausl\u00f6sen und Selbstanspr\u00fchen<br>- Reichweite: 4 - 5 m<br>- Fl\u00fcssigstrahl vernebelt nicht, zielgenaues Spr\u00fchen m\u00f6glich<br>- bleibt auch bei Wind eher richtungsstabil<br>- mit Metallclilp<br>- trotz hoher Kapazit\u00e4t, passt es noch bequem in die Tasche oder das Handschuhfach<br>- original TW1000 Abwehrsprays \u2032Made in Germany\u2032<br>- TW1000 - Partner f\u00fcr Polizei und Beh\u00f6rden<br><br>In Deutschland sind Pfeffersprays nur zur Tierabwehr zugelassen!<br>Der K\u00e4ufer haftet f\u00fcr die gesetzlichen Bestimmungen seines Landes!</br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16225263,
      "slug": "j8ncqcr",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16225263/16225263.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 270
    }
  },
  {
    "pk": 3509,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "TW1000 PFEFFER-GEL 50 ML   NUR EU",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16225550/detail/16225550.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4017599080333</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>93040000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Inhalt: 50 ml<br>Gr\u00f6\u00dfe: ca. 11 cm<br>Ma\u00dfe: 11 x 3,5 x 3,5 cm<br>Gewicht: 86 g<br>Spr\u00fchverhalten: zielgenauer Gelstrahl<br>Wirkstoff: Nat\u00fcrlicher Chili-Extrakt OC (Oleoresin Capsicum)<br><br>- Flip-Top Kappe, mit federunterst\u00fctztem Klapp-Deckel<br>- Sicherung gegen unbeabsichtigtes Ausl\u00f6sen<br>- Reichweite: 4 - 5 m<br>- treffsicheres Spr\u00fchen und gute Haftungseigenschaften erzielen nachhaltige Wirkung<br>- durch hohe Viskosit\u00e4t weitgehend windstabil<br>- Kontamination auch in geschlossenen R\u00e4umen minimal<br>- passt in jede Hand- oder Jackentasche<br>- original TW1000 Abwehrgel \u2032Made in Germany\u2032<br>- TW1000 - Partner f\u00fcr Polizei und Beh\u00f6rden<br><br>In Deutschland sind Pfeffersprays nur zur Tierabwehr zugelassen!<br>Der K\u00e4ufer haftet f\u00fcr die gesetzlichen Bestimmungen seines Landes!</br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16225550,
      "slug": "1cmwpek",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16225550/16225550.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 270
    }
  },
  {
    "pk": 3510,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "TW1000 PFEFFER-GEL 63 ML   NUR EU",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16225563/detail/16225563.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4017599083334</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>93040000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Inhalt: 63 ml<br>Gr\u00f6\u00dfe: ca. 12 cm<br>Ma\u00dfe: 12,4 x 3,5 x 3,5 cm<br>Gewicht: 100 g<br>Spr\u00fchverhalten: zielgenauer Gelstrahl<br>Wirkstoff: nat\u00fcrlicher Chili-Extrakt OC (Oleoresin Capsicum)<br><br>- Flip-Top Kappe, mit federunterst\u00fctztem Klapp-Deckel<br>- Sicherung gegen unbeabsichtigtes Ausl\u00f6sen<br>- Reichweite: 4 - 5 m<br>- treffsicheres Spr\u00fchen und gute Haftungseigenschaften erzielen nachhaltige Wirkung<br>- durch hohe Viskosit\u00e4t weitgehend windstabil<br>- Kontamination auch in geschlossenen R\u00e4umen minimal<br>- passt noch gut in die Tasche oder das Handschuhfach<br>- original TW1000 Abwehrgel \u2032Made in Germany\u2032<br>- TW1000 - Partner f\u00fcr Polizei und Beh\u00f6rden<br><br>In Deutschland sind Pfeffersprays nur zur Tierabwehr zugelassen!<br>Der K\u00e4ufer haftet f\u00fcr die gesetzlichen Bestimmungen seines Landes!</br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16225563,
      "slug": "yjsvktt",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16225563/16225563.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 270
    }
  },
  {
    "pk": 3511,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SCHRILL ALARM M.CLIP 15ML",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16226100/detail/16226100.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4017599001444</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>84798997</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Inhalt: 15 ml<br>Gewicht: 52 g<br>Ma\u00dfe: 10,5 x 3 x 2,5 cm<br><br>- Taschen-Alarmger\u00e4t<br>- erzeugt einen sehr lauten und schrillen 110 dB Hochfrequenzton<br>- Inhalt reicht f\u00fcr 50 Notschreie<br>- ben\u00f6tigt keine Batterien<br>- auch in Angstsituationen durch einfach Bedienung problemlos zu aktivieren<br><br>Beim Testen das Ger\u00e4t nicht in Ohrn\u00e4he einsetzen und von Kindern fernhalten!</br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16226100,
      "slug": "hbgn879",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16226100/16226100.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 271
    }
  },
  {
    "pk": 3512,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "HANDSIRENE OLIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16227000/detail/16227000.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191770</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>92089000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Ma\u00dfe: 18,5 x 18,5 x 17 cm<br>Ma\u00dfe (zusammengeklappt): 12,5 x 12,5 x 13 cm<br>Sirenendurchmesser: 115 mm<br>Gewicht: 1.200 g<br>Schalldruckpegel (1m): 100db +/- 2<br>Tonfrequenz: 550 Hz +/- 20 HZ<br><br>- netzunabh\u00e4ngiges Alarm- und Signalger\u00e4t aus Aluminium<br>- umklappbarer Handgriff<br>- maximale Lautst\u00e4rke bei minimalem Kraftaufwand<br>- diverse Einsatzgebiete z.B. in Schulen, \u00f6ffentlichen Geb\u00e4uden, Zeltlagern, Steinbr\u00fcchen, bei der Feuerwehr, THW, auf Baustellen...<br>- geringes Gewicht und einfache Handhabung erm\u00f6glichen unkomplizierten und schnellen Transport</br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16227000,
      "slug": "n3bd3pl",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16227000/16227000.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 271
    }
  },
  {
    "pk": 3513,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "STANDSIRENE",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16228000/detail/16228000.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872248108</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>92089000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Ma\u00dfe mit Gestell: 28,5 x 50 x 38 cm<br>Gewicht: 9.000 g<br>Schalldruckpegel (1 m): 120db +/- 2<br>Tonfrequenz: 600 Hz +/- 20 Hz<br><br>- netzunabh\u00e4ngiges Alarm- und Signalger\u00e4t aus Aluminium<br>- maximale Lautst\u00e4rke bei minimalem Kraftaufwand<br>- diverse Einsatzgebiete z.B. in Schulen, \u00f6ffentlichen Geb\u00e4uden, Zeltlagern, Steinbr\u00fcchen, bei der Feuerwehr, THW, auf Baustellen...<br>- mit Tragegriff und abnehmbarem Gestell</br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16228000,
      "slug": "dq5l7uh",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16228000/16228000.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 271
    }
  },
  {
    "pk": 3514,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "STANDSIRENE M.STATIV",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16228100/detail/16228100.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872334337</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>92089000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Gewicht: 5.500 g<br>Schalldruckpegel (1 m): 120db +/- 2<br>Tonfrequenz: 480 Hz +/- 20 Hz<br><br>- netzunabh\u00e4ngiges Alarm- und Signalger\u00e4t aus Aluminium<br>- maximale Lautst\u00e4rke bei minimalem Kraftaufwand<br>- diverse Einsatzgebiete z.B. in Schulen, \u00f6ffentlichen Geb\u00e4uden, Zeltlagern, Steinbr\u00fcchen, bei der Feuerwehr, THW, auf Baustellen...<br>- mit Tragegriff und abnehmbarem Gestell</br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16228100,
      "slug": "bzo3ww0",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16228100/16228100.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 271
    }
  },
  {
    "pk": 3515,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SECURITY EINSATZTASCHE SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16230002/detail/16230002.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872191817</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Ma\u00dfe: 45 x 22 x 30,5 cm<br><br>- perfekte Tasche f\u00fcr Security Ausr\u00fcstungsst\u00fccke<br>- zahlreiche Stauf\u00e4cher, viele Details wie z.B. Halterung f\u00fcr Schlagstock und Stablampe,   Tragegriff, abnehmbarer Schultergurt, Hauptfach mit verstellbarer Innenaufteilung</br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16230002,
      "slug": "4jkhfyp",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16230002/16230002.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 271
    }
  },
  {
    "pk": 3516,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SWAT EINSATZTASCHE SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16230102/detail/16230102.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872328381</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester, Polyvinylchlorid beschichtet<br>Ma\u00dfe: 45 x 20 x 28 cm<br><br>- 1 gro\u00dfes Hauptfach mit vielen Unterteilungen <br>- 2 kleine Rei\u00dfverschlussf\u00e4cher und diverse Stifteinsch\u00fcbe<br>- 2 gro\u00dfe Seitentaschen mit Rei\u00dfverschluss<br>- 3 aufgesetzte Stauf\u00e4cher (1 mit Steckfach f\u00fcr Namensschild, Ausweis...)<br>- gepolsterter Tragegriff<br>- l\u00e4ngenverstellbarer Tragegurt</br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16230102,
      "slug": "tdl79at",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16230102/16230102.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 271
    }
  },
  {
    "pk": 3517,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "K-10 EINSATZTASCHE SCHWARZ",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16230202/detail/16230202.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872360848</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42029298</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>100% Polyester<br>Ma\u00dfe: 35 x 25 x 20 cm<br><br>- praktische, kompakte Einsatztasche<br>- diverse Au\u00dfentaschen mit Rei\u00dfverschluss<br>- abnehmbarer Umh\u00e4ngeriemen<br>- gepolsterter Tragegriff<br>- Molle-Aufnahme-Schlaufen an der Seite<br>- 2 D-Ringe<br>- gro\u00dfes Hauptfach</br></br></br></br></br></br></br></br></br></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 16230202,
      "slug": "i1caci5",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/16230202/16230202.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 271
    }
  },
  {
    "pk": 3518,
    "model": "product.product",
    "fields": {
      "category": 3,
      "sold": false,
      "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
      "title": "SCHL\u00dcSSELANH\u00c4NGER \u2032SECURITY\u2032",
      "height_field": 999,
      "image": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/15901011/detail/15901011.jpg",
      "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872186424</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>58109110</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
      "description": "<p>Ma\u00dfe: 12,5 x 2,5 cm<br/></p>",
      "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
      "price": "10.50",
      "article": 15901011,
      "slug": "xybzo6c",
      "image_large": "upload/products/\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c/15901011/15901011.jpg",
      "width_field": 799,
      "price_for_users": "9.50",
      "item": 271
    }
  }
]